  1: ﻿"_ID_"
  2: _MAIN_CATEGORY_
  3: _CATEGORY_
  4: _CATEGORY1_
  5: _CATEGORY2_
  6: _CATEGORY3_
  7: _CATEGORY4_
  8: _CATEGORY5_
  9: _CATEGORY6_
 10: BRAND
 11: NAME
 12: DESCRIPTION
 13: IMAGE
 14: _IMAGES_
 15: Родина бренда
 16: Страна производства
 17: Длина шланга, см
 18: Назначение
 19: Материал проводов
 20: Рабочая температура, °С
 21: Длина, м
 22: Допустимый пусковой ток, А
 23: Чехол
 24: Материал зажимов
 25: Вес нетто, кг
 26: Длина шланга, мм
 27: Кейс
 28: Диапазон измерений, МПа
 29: Крепление
 30: Тип устройства
 31: Класс товара
 32: Тип двигателя
 33: Адаптеры в комплекте
 34: Цена деления манометра, МПа
 35: Цена деления, МПа
 36: USB-порт
 37: Wi-Fi
 38: Bluetooth
 39: Android
 40: Тип
 41: Поддерживаемые протоколы
 42: Габариты без упаковки, мм
 43: Элементы питания
 44: Количество и напряжение элементов питания
 45: Батарейки в комплекте
 46: Вид
 47: ЖК-дисплей
 48: Напряжение питания, В
 49: Высота подхвата, мм
 50: Высота подъема, мм
 51: Материал корпуса
 52: Грузоподъемность, т
 53: Телескопический
 54: Горизонтальная работа
 55: Рабочий ход, мм
 56: Материал
 57: Фиксатор
 58: Поворотная рукоятка
 59: С педалью
 60: Двухцилиндровый
 61: Max рабочая высота, мм
 62: Min рабочая высота, мм
 63: Грузоподъемность, кг
 64: Усилие, т
 65: Ход штока, мм
 66: Объем рабочей жидкости, см³
 67: Диаметр штока, мм
 68: Тип действия
 69: Штуцер
 70: Встроенный насос
 71: Кол-во одновременно промываемых форсунок, шт
 72: Питание, В
 73: Мощность, Вт
 74: Диапазон рабочего давления, бар
 75: Объем ванны, л
 76: Время промывки, мин
 77: Емкость, л
 78: Диаметр, мм
 79: Форма
 80: Размер, мм
 81: Тип магнита
 82: Мах температура эксплуатации, °С
 83: Длина рабочей части, мм
 84: Ширина рабочей части, мм
 85: Высота, мм
 86: Колеса
 87: Max нагрузка, кг
 88: Количество ламп, шт
 89: Длина лампы, мм
 90: Время сушки, мин
 91: Мощность лампочки, Вт
 92: Площадь сушки, мм
 93: Max температура, °С
 94: Количество предметов, шт
 95: Усилие на штоке, т
 96: Типоразмер
 97: Длина, мм
 98: Диаметр высверливаемого отверстия, мм
 99: Резьба извлекаемого винта
100: Резьба
101: Размер демонтируемого крепежа
102: Диаметр гайки, мм
103: Тип крепления
104: Размер посадки
105: Размер головки, мм
106: Посадочный квадрат
107: Размер
108: Наружный диаметр, мм
109: Вид фиксации свечи
110: Набор
111: Складной
112: Размер min, мм
113: Размер max, мм
114: Трещотка
115: Диэлектрическое покрытие
116: Привод
117: Количество лап
118: Max ширина рабочего пространства, мм
119: Max глубина рабочего пространства, мм
120: Усилие съема, кН
121: Гидравлический
122: Диаметр сжимаемой пружины, мм
123: Применимость
124: Диаметры оправок, мм
125: Max размер резьбы
126: Min размер резьбы
127: Размеры резьб
128: Количество в упаковке, шт
129: Вес нетто, г
130: Напряжение, В
131: Мощность, кВт
132: Вес колеса, кг
133: Диаметр обода, дюйм
134: Ширина обода, дюйм
135: Диаметр вала, мм
136: Кожух
137: Мах вес колеса с диском, кг
138: Дисплей
139: Тестовое время, с
140: Давление воздуха, атм
141: Max диаметр колеса, дюйм
142: Max ширина колеса, дюйм
143: Max диаметр колеса, мм
144: Max ширина колеса, мм
145: Усилие отрыва кромки шины, кг
146: Взрывная накачка
147: Max диаметр диска (зажим изнутри), дюйм
148: Max диаметр диска (зажим снаружи), дюйм
149: Min диаметр диска (зажим изнутри), дюйм
150: Min диаметр диска (зажим снаружи), дюйм
151: Диапазон зажима диска изнутри, дюйм
152: Диапазон зажима диска снаружи, дюйм
153: Диапазон зажима изнутри, дюйм
154: Диапазон зажима снаружи, дюйм
155: Max усилие отжима, кг
156: Опция "Третья рука"
157: Мощность электромотора, кВт
158: Объем ресивера, л
159: Рабочая температура плиты
160: Тип установки
161: Максимальный ток потребления, А
162: Регулировка температуры
163: Таймер
164: Количество нагревательных элементов
165: Способ крепления
166: Применение
167: Рабочее давление, бар
168: Маслосбор
169: Насос
170: Емкость бака
171: Способ слива
172: Предкамера
173: Длина заборного шланга, м
174: Max высота установки, м
175: Давление сжатого воздуха, бар
176: Адаптер на бочку
177: Объем, л
178: Гибкий наконечник
179: Сетчатый фильтр
180: Размер воронки, мм
181: Для топлива
182: Для масла
183: Производительность
184: Для бочек объемом
185: Для канистр
186: Длина раздаточного шланга, м
187: Адаптер, дюйм
188: Тип механических
189: Соединительная резьба
190: Объем рабочей жидкости, л
191: Конструкция
192: Емкость бака, л
193: Для емкостей, кг
194: Диаметр емкостей
195: Работа с картриджем 400 гр
196: Работа с картриджем 85 гр
197: Заправка нагнетателем
198: Заправка смазкой
199: Рабочее давление, атм
200: Емкость смазки, см³
201: Комплектация
202: Смазка вязкостью до
203: Прозрачный корпус
204: Одноручный шприц
205: Клапан для удаления воздуха
206: Подача на ход поршня, ход/г
207: Работа с картриджем 450 гр
208: Длина шланга, м
209: Раздаточный шланг, м
210: Разметка
211: Стандарт картриджа
212: Диаметр маслоприемника, мм
213: Объем маслоприемника, л
214: Расход воздуха, л/мин
215: Воздушный разъем
216: Соединение пистолета со шлангом
217: Тип оборудования
218: Для R-12
219: Для R-134a
220: Для R-22
221: Для антифриза
222: Тип воздействия
223: Для клемм
224: Количество, шт
225: Материал ручки
226: Клей-активатор
227: С кордом
228: Тип пылесоса
229: Тип пылесборника
230: Материал скребка
231: Материал рукояти
232: Телескопическая рукоятка
233: Max нагрузка, т
234: Нагрузка на разрыв, кг
235: В чехле
236: Тип по нагрузке
237: Номинальный ток, А
238: Материал контактов
239: Индикатор срабатывания
240: Цвет
241: Размер колеса
242: Min ширина профиля, мм
243: Max ширина профиля, мм
244: Диаметр цепи, мм
245: Количество в комплекте, шт
246: Марка автомобиля
247: Модель автомобиля
248: Год выпуска автомобиля
249: Клейкая поверхность
250: Номинальная мощность нагрузки, Вт
251: Выходное напряжение, В
252: Пиковая мощность нагрузки, Вт
253: Количество гнезд
254: Входное напряжение, В
255: Выходной ток, А
256: Разъем
257: Длина шнура, м
258: Сечение, мм²
259: Количество присосок
260: Диаметр присосок, мм
261: Длина
262: Каркас щетки
263: Тип жидкости
264: Диаметр опоры, мм
265: Ход выдвижного винта, мм
266: Размер основания, мм
267: Подкатной
268: Мах высота, мм
269: Max ширина, мм
270: Маркировка
271: Тип тары
272: Объем, мл
273: Классификация API
274: Подходит для дизельных двигателей
275: Классификация ACEA
276: Зимнее
277: OEM допуски
278: Классификация по ILSAC
279: Min рабочая температура, °С
280: Max рабочая температура, °С
281: Масса вещества, кг
282: Производительность, л/мин
283: Max давление, атм
284: Наличие фонаря
285: Защита от перегрева
286: Автономная работа
287: Манометр
288: Время непрерывной работы, мин
289: Длина воздушного шланга, м
290: Длина кабеля питания, м
291: Подключение
292: Количество аккумуляторов в комплекте
293: Цифровой дисплей
294: Встроенный аккумулятор
295: Тип аккумулятора
296: Производительность с аккумулятором 1.5А*ч
297: Производительность с аккумулятором 2.0А*ч
298: Производительность с аккумулятором 2.5А*ч
299: Производительность с аккумулятором 4.0А*ч
300: Производительность с аккумулятором 5.0А*ч
301: Min высота измерительного блока, мм
302: Max высота измерительного блока, мм
303: Угол наклона светового пучка в вертикальной плоскости
304: Диапазон измерений силы света внешних световых источников
305: Источник питания
306: Присоединительная резьба
307: Max давление масла, МПа
308: Max давление, бар
309: Переставная лапа
310: Диаметр крюков, мм
311: Ширина, мм
312: Толщина металла, мм
313: Тип перфорации
314: Скорость навивки, м/мин
315: Длина троса/ленты/цепи, м
316: Наличие тормоза
317: Питание от сети, В
318: Канатоемкость барабана, м
319: Тросоукладчик
320: Грузоподъемность через блок, кг
321: Грузоподъемность без блока, кг
322: Диаметр троса , мм
323: Тип передачи
324: Мощность (кВт)
325: Рабочее давление, МПа
326: Высота стоек, мм
327: Расстояние между стойками, мм
328: Количество гидравлической жидкости, л
329: Ширина платформы, мм
330: Длина платформы, мм
331: Min расстояние между точками подхвата, мм
332: Мах расстояние между точками подхвата, мм
333: Давление, атм
334: Объем резервуара, л
335: Для памятников
336: Рукав в комплекте
337: Подъем станины min, мм
338: Подъем станины max, мм
339: Брикетирование
340: Запрессовка подшипников
341: Насос в комплекте
342: Грузозахватное устройство
343: Мах высота крюка, мм
344: Высота подъема, м
345: Длина стрелы min, мм
346: Длина стрелы max, мм
347: Диаметр шланга, мм
348: Производительность, м³/ч
349: Мощность электродвигателя, кВт
350: Напряжение
351: Входное сечение, мм
352: Max ток запуска, А
353: Для аккумуляторов напряжением, В
354: Сможет запустить
355: Режим десульфатации
356: Пусковой аккумулятор
357: Портативное зарядное устройство
358: Max потребляемая мощность запуска, кВт
359: Зарядка щелочных аккумуляторов
360: Режим Boost
361: Max ток заряда, А
362: Max емкость аккумулятора, А*ч
363: Тип зарядки
364: Min ток заряда, А
365: Min емкость аккумулятора, А*ч
366: Max потребляемая мощность зарядки, Вт
367: Тип стопорного кольца
368: Чехлы на рукоятках
369: Max диаметр кольца, мм
370: Для колец диаметром, мм
371: Диаметр отверстия, мм
372: Min диаметр кольца, мм
373: Тип захвата
374: Min ширина раскрытия, мм
375: Max ширина раскрытия, мм
376: Наличие счетчика
377: Погрешность
378: Тип насоса
379: Рабочий режим (работа/перерыв), мин
380: Входящая резьба, дюйм
381: Исходящая резьба
382: Длина кабеля, м
383: Внешняя пневмосеть, бар
384: Max толщина тормозного диска, мм
385: Шаг резца, мм
386: Частота вращения шпинделя, об/мин
387: Скорость движения лезвия, мм/мин
388: Рабочая температура
389: Рабочая высота min/max, м
390: Точность обработки, мм
391: Шероховатость поверхности тормозного диска, мкм
392: Max диаметр диска, мм
393: Диаметр снимаемых гильз , мм
394: Рабочий диапазон, мм
395: Высота
396: Диаметр захвата, мм
397: Количество граней, шт
398: Размер ключа, мм
399: Материал ленты
400: Ширина ленты, мм
401: Тип привода
402: Внешние габариты, мм
403: Поворот к месту установки груза
404: Max ширина отбортовки
405: Мощность электрогидромотора, кВт
406: Время нагрева, мин
407: Расход энергии, кВт*ч
408: Импульсный выход
409: Резьба на входе
410: Резьба на выходе
411: Выпускное отверстие
412: Водорастворимые неорганические вещества
413: Диаметр шланга, дюйм
414: Диаметр патрубка для шланга, мм
415: Селективный
416: Тип модуля дифференциальной защиты
417: Количество модулей
418: Количество полюсов
419: Номинальное напряжение, В
420: Тип расцепления
421: Отключающая способность, кА
422: Ток утечки, мА
423: Тип утечки
424: Степень защиты
425: Модельный ряд
426: Глубина, мм
427: Условный проход, мм
428: Внешний диаметр трубы, мм
429: Внутренний диаметр трубы, мм
430: Степень защиты, IP
431: Климатическое исполнение
432: Температура монтажа, °С
433: Температура эксплуатации, °С
434: Номинальный продолжительный ток, А
435: Количество фаз, шт
436: Количество модулей, шт
437: Размеры поля/шага, мм
438: Длина зажима, мм
439: Время разогрева, мин
440: Форма жала
441: Тип питания
442: Температура нагрева, °С
443: С термофеном
444: С экстрактором (оловоотсосом)
445: Количество каналов заряда, шт
446: Ток заряда
447: Индикатор
448: Аккумуляторы в комплекте
449: Тип заряжаемых аккумуляторов
450: Питание
451: Типоразмер заряжаемых аккумуляторов
452: Цоколь
453: Световой поток, Лм
454: Цветовая температура, К
455: Цветность
456: Срок службы, ч
457: Требует пуско-регулирующей аппаратуры
458: Мощность (Вт)
459: Рабочее положение
460: Рассеиватель
461: Монтаж
462: Количество постов
463: Тип комплектации
464: Рамка
465: Max ток, А
466: Серия
467: Крышка
468: Заземление
469: Вид розетки
470: Модульная
471: Max мощность, Вт
472: Тип ламп
473: Защита от замыкания
474: Вид крепления
475: Мощность светильника, Вт
476: Тип лампы
477: Лампа в комплекте
478: Длина, см
479: Высота, cм
480: Материал плафона
481: Поверхность плафона/арматуры
482: Основной цвет
483: Цвет плафона/арматуры
484: Защита от пыли и влаги
485: Вандалоустойчивость
486: Датчик звука
487: Датчик движения
488: Защитная решетка
489: Ширина, см
490: Провод
491: Влагозащищенный
492: Пылезащищенный
493: Взрывозащищенный
494: Форма корпуса
495: Защита от удара
496: Источник света
497: Резьба под штатив, дюйм
498: Количество светодиодов/ламп, шт
499: Защита от влаги
500: Время работы, ч
501: Дистанция освещения, м
502: Мощность лампы, Вт
503: Тип колбы
504: Материал корпуса/плафона/арматуры
505: Защита от пыли и влаги, IP
506: Шнур питания в комплекте
507: Электронный балласт
508: Крепеж в комплекте
509: Соединение в линию
510: Наличие решетки
511: Стартер
512: Выключатель на корпусе
513: Нагрузочная способность, В*А
514: Max ток нагрузки, А
515: Время переключения режимов, мс
516: Выходной разъем
517: Высота (в монтажной стойке), U
518: Диаметр кабеля, мм
519: Диаметр установки, мм
520: Резьба, дюйм
521: Диапазон рабочих температур, °С
522: Защита от короткого замыкания
523: Защита от повышенного напряжения
524: Тип монтажа
525: Цвет корпуса
526: Мах частота на выходе, Гц
527: Материал изделия
528: Тип тока
529: Номинальное рабочее напряжение, В
530: Способ монтажа
531: Напряжение катушки управления, В
532: Исполнение
533: Количество фаз
534: Род тока
535: Число и исполнение доп. контактов
536: Потребляемая мощность, Вт
537: Рабочий диапазон измерения силы тока, А
538: Max нагрузка (Вт)
539: Тип провода
540: Световая индикация
541: Max импульсный ток, кА
542: Наличие катушки
543: Крепление на стену
544: Количество розеток, шт
545: Сечение провода, мм²
546: Напряжение сети, В
547: Номинальная сила тока, А
548: Тип выключателя
549: Тип розетки
550: Материал катушки
551: Область применения
552: Наличие термовыключателя
553: Материал вилки
554: Материал розетки/гнезда
555: Цвет провода
556: Сечение провода, мм
557: Материал рамки
558: Крышка на розетке/гнезде
559: Тип вилки по странам
560: Тип розетки по странам
561: Количество USB портов, шт
562: Max нагрузка (кВт)
563: Сила тока USB, А
564: Кольцо извлечения
565: Диаметр провода, мм
566: Самоклеющийся
567: Разрушающая нагрузка, кН
568: Min сечение провода, мм²
569: Max сечение провода, мм²
570: Напряжение изолирующей несущей нейтрали СИП, кВ
571: Угол поворота линии СИП, град
572: Наружный диаметр СИП, мм
573: Тип проводки
574: Max температура эксплуатации, °С
575: Min температура эксплуатации, °С
576: Внутренние габариты, мм
577: Количество вводов, шт
578: Max диаметр трубы, мм
579: Размер ниши, мм
580: Огнестойкость
581: Материал короба
582: Материал аксессуаров
583: Количество перегородок
584: Ударная прочность, Дж
585: Размер короба (ШхВ), мм
586: Двойной замок
587: Закругленный
588: Ширина крышки, мм
589: Перфорированный
590: Изоляция
591: Внешний диаметр, мм
592: Внутренний диаметр, мм
593: Диаметр условного прохода, мм
594: Количество в бухте, м
595: С протяжкой
596: Общая длина, мм
597: Длина металлической части, мм
598: Сечение кабеля (Cu), мм²
599: ГОСТ
600: На DIN-рейку
601: Количество пар контактов, шт
602: Диаметр кольца, мм
603: Крепление винта
604: Число подключенных проводников
605: Тип разъема
606: Тип наконечника
607: Наконечник
608: Min диаметр, мм
609: Max диаметр, мм
610: Толщина, мм
611: Вид установки
612: Класс защиты
613: Ревизионное окошко
614: Количество рядов
615: Материал рамы
616: Материал дверцы
617: Внутренняя высота, мм
618: Внутренняя ширина, мм
619: Внутренняя глубина, мм
620: Номинальный диаметр до/после усадки, мм
621: Температура усадки, °С
622: Клеевой слой
623: Толщина стенки после усадки, мм
624: Продольная усадка, %
625: Кол-во разъемов, шт
626: Упаковка
627: Регулировка мощности
628: Защитное покрытие медного жала
629: Материал жала
630: Диаметр/ширина жала, мм
631: Тип жала
632: Прочность(сопротивление сжатию при 20 С°)
633: Стандарт
634: Оболочка
635: Структура жилы
636: Количество жил, шт
637: Форма провода
638: Max нагрузка, кВт
639: Сечение жилы кабеля, мм²
640: Вес погонного метра, кг
641: Мах высота кабеля, мм
642: Min радиус изгиба
643: Номинальная мощность, кВт
644: Категория
645: Кол-во пар, шт
646: Полировка
647: Тип оптического волокна
648: Класс волокна
649: Количество портов, шт
650: Ширина, дюйм
651: Частота, МГц
652: Тип волокна
653: Форм-фактор
654: Расстояние передачи данных, м
655: Количество используемых волокон, шт
656: Скорость передачи данных, Мбит/с
657: Рабочая длина волны, нм
658: Температура хранения, °С
659: Цветопередача, Ra
660: Эквивалент лампы накаливания, Вт
661: Регулировка яркости светового потока
662: Угол рассеивания, град
663: Защитные шторки
664: Ширина устройства, мм
665: Высота устройства, мм
666: Глубина устройства, мм
667: Количество клавиш
668: Светодиодный индикатор
669: Уличный
670: Max мощность нагрузки, Вт
671: Диапазон освещенности срабатывания, Люкс
672: Тип датчика
673: Исполнение датчика
674: Max входное напряжение, В
675: Min входное напряжение, В
676: Погрешность, %
677: Наличие сетевой вилки
678: Розетка на корпусе
679: Частота питающей сети, Гц
680: Max мощность, кВ*А
681: Охлаждение
682: Время регулирования, с
683: Способ установки
684: КПД, %
685: Относительная влажность, %
686: Время срабатывания, с
687: Нагрузка, кг
688: Материал контактной части
689: Коллекция
690: Количество режимов работы
691: Емкость, А*ч
692: Сенсор включения
693: Вилка в комплекте
694: Напряжение питания
695: Количество ламп
696: Стиль
697: Площадь освещения, м²
698: Регулировка яркости
699: Поверхность плафонов
700: Цвет плафона
701: Материал арматуры
702: Поверхность арматуры
703: Цвет арматуры
704: Диаметр, см
705: Тип плафонов
706: Длина подвеса, мм
707: Трансформатор в комплекте
708: Термостойкость
709: Ударопрочный корпус
710: Магнитное крепление
711: Крючок для подвешивания
712: Материал отражателя
713: Материал решетки
714: Датчик освещенности
715: Датчик шума
716: Датчик присутствия
717: Линза
718: Двойной
719: Управление
720: Противоударный
721: Длина ленты, м
722: Самоклеющаяся
723: Тип светодиода
724: Количество светодиодов, шт/м
725: Мощность светильника, Вт/м
726: Пульт управления
727: Ширина врезного отверстия, мм
728: Диаметр светильника, мм
729: Форма внешней части
730: Поворотный источник света
731: Наличие диммера
732: Для натяжных потолков
733: Высота/длина, мм
734: Ширина изделия, мм
735: Возможность подключения диммера
736: Диапазон регулирования, В
737: Число фаз
738: Разъемы
739: Частота входной сети, Гц
740: Класс точности
741: Род учитываемой энергии
742: Количество тарифов
743: Межповерочный интервал, лет
744: Работа по Wi-Fi
745: Номинальный ток первичной обмотки, А
746: Номинальный ток вторичной обмотки , А
747: Мах сечение подключаемого кабеля, мм²
748: Время заряда, ч
749: Min время заряда, мин
750: Устройство аккумулятора
751: Напряжение заряжаемых аккумуляторов, В
752: Емкость аккумулятора, А*ч
753: Напряжение аккумулятора, В
754: Число оборотов, об/мин
755: Рабочий ход фрезы, мм
756: Наличие подсветки
757: Регулировка оборотов
758: Max диаметр фрезы, мм
759: Цанга 1, мм
760: Цанга 2, мм
761: Маятниковый ход
762: Тип ручки
763: Наличие быстр. зам. пилки
764: Регулировка наклона подошвы без инструмента
765: Литая подошва
766: Металлический корпус
767: Возможность подключения к пылесосу
768: Мах толщина пропила (дерево), мм
769: Мах толщина пропила (металла), мм
770: Ход пилки, мм
771: Число ходов, ход/мин
772: Легкий доступ к щеткам
773: Тип диска
774: Диаметр диска
775: Диаметр (дюйм)
776: Посадочный диаметр диска
777: Число оборотов
778: Глубина резания
779: Ширина резания
780: Количество инструментов в наборе, шт
781: Циркулярная(дисковая) пила
782: Наличие реверса
783: Max крутящий момент , Нм
784: Жестк. вращ. момент, Нм
785: Тип хвостовика
786: Число скоростей
787: Электр. регулировка оборотов
788: Регулировка крутящего момента
789: Max диаметр шурупа, мм
790: Блокировка шпинделя
791: Страна изготовитель
792: Время заряда, мин
793: Перфоратор с пылесосом
794: С пыльником
795: Наличие быстросменного патрона
796: Количество режимов
797: Регулировка частоты вращения
798: Max диаметр сверления (металл), мм
799: Мах диаметр сверления (дерево), мм
800: Max диаметр сверления коронкой (бетон), мм
801: Max диаметр сверления буром (бетон), мм
802: Max диаметр сверления буром (кирпич), мм
803: Плавный пуск
804: Сила удара, Дж
805: Частота ударов, уд/мин
806: Автоотключение при перегреве
807: Max диаметр сверления коронкой (кирпич), мм
808: Диаметр диска, мм
809: Посадочный диаметр, мм
810: Бесключевая замена оснастки
811: Max глубина пропила под углом 90°, мм
812: Max глубина пропила под углом 45°, мм
813: Число ходов на холостом ходу, ход/мин
814: Величина хода, мм
815: Поддержание постоянных оборотов под нагрузкой
816: Крепление полотен
817: Глубина распила(дерево), мм
818: Глубина распила(металл), мм
819: Распил (труба), мм
820: Наличие лазера
821: Max ширина пропила под углом 90°, мм
822: Max ширина пропила под углом 45°, мм
823: Наклон пилы влево/вправо, град
824: Регулировка стола влево/вправо, град
825: Ширина обработки, мм
826: Регулировка глубины строгания
827: Выборка четверти
828: Поддержание постоянного количества оборотов под нагрузкой
829: Глубина строгания, мм
830: Мах глубина выборки четверти, мм
831: Резьба шпинделя
832: Универсальный аккумулятор
833: Диск в комплекте
834: Регулировка положения кожуха без инструмента
835: Наличие виброручки
836: Количество отверстий
837: Патрон
838: Крепление шлифлиста
839: Размер абразивной бумаги (З), мм
840: Мах длина дюбеля, мм
841: Мах диаметр дюбеля, мм
842: Подходящая расходка
843: Длина гвоздей, мм
844: Вместимость магазина (гвозди), шт
845: Регулировка силы удара
846: Тип гвоздей
847: Количество рабочих дисков, шт
848: Max глубина реза, мм
849: Ширина паза, мм
850: Max ширина паза, мм
851: Суперфланец
852: Быстрозажимная гайка SDS
853: Защита от непреднамеренного пуска
854: Работа по бетону (камню)
855: Блокировка шпинделя при заклинивании диска
856: Защита от перегрева двигателя
857: Тип патрона
858: Max размер патрона, мм
859: Крепление патрона
860: Размер патрона, мм
861: Морозоустойчивый кабель
862: Индикатор износа щеток
863: Автоматически отключающиеся при износе щетки
864: Ленточные (магазинные)
865: Наличие удара
866: Размер зажимаемой оснастки, мм
867: Число ступеней крутящего момента
868: Тип инструмента
869: Количество венчиков
870: Max диаметр насадки, мм
871: Защитная муфта
872: Мах диаметр сверления (кирпич), мм
873: Мах диаметр сверления (бетон), мм
874: Рабочая температура, град
875: Количество насадок в наборе
876: Количество аккумуляторов
877: Размер цанги, мм
878: Мах размер цанги, мм
879: Встроенный патрубок пылеотсоса
880: Адаптер для пылеудаления в комплекте
881: Копировальные вставки в комплекте
882: Количество фрез в комплекте
883: Наличие микролифта
884: Размер патрона
885: Max размер крепежа, М
886: Размер крепежа, М
887: Max мощность, кВт
888: Емкость топливного бака, л
889: Мощность номинальная при 220 В, кВт
890: Альтернатор
891: Производитель двигателя
892: Модель двигателя
893: Автозапуск (АВР)
894: Свеча зажигания
895: Обмотка альтернатора двигателя
896: Тип кожуха
897: Вид топлива
898: Объем масляного бака, л
899: Мощность максимальная при 220 В, кВт
900: Эл. выходы 380/220/12, шт
901: Объем двигателя, см³
902: Мощность двигателя
903: Аккумулятор в комплекте
904: Расход топлива, л/ч
905: Уровень шума, дБ
906: Сила тока розеток 380/220/12, А
907: Контроль напряжения
908: Колеса и ручки
909: Индикатор уровня топлива
910: Счетчик моточасов
911: Выход 12V
912: Датчик масла
913: Тип электростанции
914: Контейнерный
915: Двигатель
916: Мощность номинальная при 380 В, кВт
917: Мощность максимальная при 380 В, кВт
918: Расход топлива
919: Тип вала двигателя
920: Min ток, А
921: Max сварочный ток, А
922: Напряжение холостого хода, В
923: Вид сварки
924: Диаметр электр/провол, мм
925: Сварочный провод
926: Напряжение дуги, В
927: Гибкий вал в комплекте
928: Электронная регулировка оборотов
929: Кол-во аксессуаров в комплекте, шт
930: Поверка
931: Внесен в госреестр
932: Тип зонда
933: Измерение
934: Точность
935: Диапазон измерения температуры воздуха, °С
936: Диапазон измерения скорости воздуха, м/с
937: Единицы измерения
938: Портативный
939: Время работы на одном заряде, ч
940: Max глубина обнаружения древесины, мм
941: Max глубина обнаружения пластика, мм
942: Max глубина обнаружения проводки, мм
943: Max глубина обнаружения цветных металлов, мм
944: Max глубина обнаружения черных металлов, мм
945: Обнаруживаемые материалы
946: Глубина обнаружения, мм
947: Время отклика, с
948: Подсветка дисплея
949: Индикация разряда батареи
950: Диапазон измерений
951: Время работы на одном заряде
952: Для охоты и туризма
953: Мах дальность измерения (без пластины), м
954: Кол-во точек начала отсчета
955: Встроенный прицел
956: Функция Пифагора
957: Функция сложения/вычитания
958: Вычисление углов
959: Функция расчета объема
960: Непрерывное измерение
961: Вычисление площади
962: Определение mах и min значений
963: Встроенная память
964: Дальность измерения с/без отражателем, м
965: Класс лазера
966: Длина волны, нм
967: Погрешность, мм
968: С сертификатом о калибровке
969: Тип выравнивания
970: 360 градусов
971: Дальность построения без приемника, м
972: Дальность построения с приемником, м
973: Цвет луча
974: Количество лучей, шт
975: Направление лучей
976: Отключение выравнивания
977: Штатив в комплекте
978: Угол самовыравнивания, град
979: Возможность работы с приемником
980: Ном. время измерения, с
981: Точность, мм/м
982: Min фокусное расстояние, м
983: Точность (на отражатель)
984: Центрир
985: Подсветка клавиатуры
986: Max глубина обнаружения, мм
987: Диапазон измерения влажности (древесина), %
988: Min абсолютная погрешность, %
989: Возможность измерения температуры воздуха
990: Диапазон измерения влажности (стройматериалы), %
991: Диапазон измерения влажности (воздух), %
992: Погрешность измерения температуры воздуха, °С
993: Комнатный
994: Оптическое разрешение
995: Коэффициент эмиссии
996: Лазерный прицел
997: Измеряемая температура, °С
998: Max точность, °С
999: Max точность
1000: Рабочая влажность, %
1001: Принцип измерения
1002: Мах дальность измерения (с пластиной), м
1003: Измерение абсолютного давления
1004: Расчет барометрического давления воздуха
1005: Измерение барометрической высоты
1006: Max давление (PSI)
1007: Max давление (атм.)
1008: Функция дефляции
1009: Память
1010: Класс безопасности
1011: Тип отображения
1012: Проверка батарей
1013: Постоянное напряжение, В
1014: Постоянный ток, А
1015: Сопротивление, МОм
1016: Режим «прозвонка»
1017: Диод-тест
1018: Индикация перегрузки
1019: Индикация полярности
1020: Возможность фиксации показаний
1021: Переменное напряжение, В
1022: Количество измерений в секунду, раз
1023: Разрядность
1024: Переменный ток, А
1025: Диапазон частот по переменному току, Гц
1026: Емкость, мкФ
1027: Защитный холстер
1028: Коэффициент усиления транзисторов
1029: Тип индикатора
1030: Входное сопротивление, МОм
1031: Увеличение, Х
1032: Диаметр объектива , мм
1033: Визир
1034: Среднеквадратичная погрешность, мм
1035: Мин. измеряемый участок, м
1036: Диапазон нивелирования, мин
1037: Градуировка горизонтального лимба
1038: Верхний предел измерений, А
1039: Нижний предел измерений, А
1040: Диапазон напряжения, В
1041: Категория безопасности
1042: Размер зажима, мм
1043: Автоматическое отключение
1044: Измерение силы постоянного тока
1045: Измерение силы переменного тока
1046: Измерение пост./перем. напряжения
1047: Измерение сопротивления
1048: Измерение емкости
1049: Измерение частоты
1050: Измерение температуры
1051: Диапазоны перем. тока, А
1052: Max перем. ток, А
1053: Max пост. напряжение, В
1054: Max перем. напряжение, В
1055: Диапазоны сопротивления, МОм
1056: Max сопротивление, МОм
1057: Диапазоны частоты, Гц
1058: Max частота, Гц
1059: Частота измерений, изм/сек
1060: Диапазоны пост. напряжения, В
1061: Диапазоны перем. напряжения, В
1062: Диапазоны пост. тока, А
1063: Max пост. ток, А
1064: Диапазоны емкости, мкФ
1065: Max емкость, мкФ
1066: Max нагрузка, Н
1067: Тянущий
1068: Диаметр камеры, мм
1069: Max угол обзора, град
1070: Разрешение, px
1071: Передача изображения на ПК
1072: Длина зонда, м
1073: Возможность работы со смартфоном
1074: Диапазон измерений частоты вращения, об/мин
1075: Погрешность, °C,±
1076: Разрешение матрицы, px
1077: Автоматическое распознавание гор/хол точки
1078: Ручная фокусировка
1079: Телеобъектив
1080: Диапазон измерений, °С
1081: Самокалибровка
1082: Диапазон измерений, мкм
1083: Диаметр минимальной площади, мм
1084: Min радиус закругления, мм
1085: Min отклонение, %
1086: Замер на цветных металлах (Al)
1087: Замер на черных металлах (Fe)
1088: Допустимое отклонение измерения
1089: Длина уровня, м
1090: Фокусное расстояние, мм
1091: Размер дисплея, дюйм
1092: Min радиус изгиба, мм
1093: Частота, Гц
1094: Производительность на входе, л/мин
1095: Тип компрессора
1096: Транспортировочные колеса
1097: Тип смазки
1098: Min уровень шума
1099: Тип соединения
1100: Кабель питания в комплекте
1101: Цилиндры
1102: Ступени
1103: Диаметр соединения
1104: Мощность (л.с.)
1105: Количество выходов
1106: Частотный преобразователь
1107: Объем масляной ванны, л
1108: Резьба на выходе регулятора
1109: Диаметр сопла, мм
1110: Принцип работы
1111: Способ распыления ЛКМ
1112: Max вязкость, DIN
1113: Расположение бачка
1114: Форма ручки
1115: Наличие плавного пуска
1116: Наличие защитного экрана
1117: Количество насадок в наборе, шт
1118: Частота колебаний, кол/мин
1119: Угол колебаний, град
1120: Размер хода платформы, мм
1121: Рулетка
1122: Очки
1123: Нивелир
1124: Дальномер
1125: Штатив
1126: Min радиус резания, мм
1127: Толщина реза, мм
1128: Число ударов при номинальном числе оборотов, уд/мин
1129: Размер шестигранника, мм
1130: Устройство шестигранника
1131: Max сила удара, Дж
1132: Реверс
1133: Виброзащита
1134: Индикатор износа кабеля
1135: Шарнирный кабельный ввод
1136: Перфоратор с вертикальным двигателем (бочка)
1137: Сверлильный патрон
1138: Предохранительная муфта
1139: Уровень звуковой мощности, дБ
1140: Уровень звукового давления, дБ
1141: Сверление бетон: значение вибрационной эмиссии ah,HD , м/с²
1142: Ширина резания, мм
1143: Глубина резания , мм
1144: Угол наклона диска, град
1145: Угол поворота тисков, град
1146: Посадочный диаметр диска, мм
1147: Маятниковый механизм
1148: Регулировка глубины реза
1149: Горизонтальное перемещение
1150: Размер рабочего стола, мм
1151: Мини-пила
1152: Наличие патрубка для подключения пылесоса
1153: Возможность работы с направляющей шиной
1154: Диаметр патрубка, мм
1155: Угол наклона, град
1156: Max глубина пропила, мм
1157: Количество аккумуляторов в комплекте, шт
1158: Объём баллона, мл
1159: Электронная регулировка температуры
1160: Защита от капель
1161: Размер дюбель-гвоздя, мм
1162: Подача дюбеля
1163: Энергия выстрела, Дж
1164: Серия патрона
1165: Емкость бачка, л
1166: Регулировка подачи краски
1167: Диаметр воздушного штуцера, дюйм
1168: Тип пилы
1169: Max число ходов, ход/мин
1170: Диаметр воздушного штуцера
1171: Мах толщина реза, мм
1172: Max размер крепежа, М, мм
1173: Регулировка момента затяжки
1174: Набор головок в комплекте
1175: Тип ударного механизма
1176: Посадочный квадрат, дюйм
1177: Размер хвостовика, мм
1178: Ширина распыления, мм
1179: Соединение для шланга
1180: Боковая рукоятка
1181: В наборе
1182: Количество в наборе
1183: Max расход воздуха, л/мин
1184: Объем герметика, л
1185: Подача абразива
1186: Длина носика, мм
1187: Амплитуда колебаний, мм
1188: Max число оборотов, об/мин
1189: Крепление полировальных насадок
1190: Посадочный диаметр
1191: Рабочая поверхность, мм
1192: Диаметр патрубка пылесоса, мм
1193: Скорость на холостом ходу, об/мин
1194: Тип скоб
1195: Размер скоб, мм
1196: Количество скоб в магазине, шт
1197: Количество гвоздей в магазине, шт
1198: Средний расход воздуха, л/мин
1199: Расход воздуха на удар, л/удар
1200: Тип шпилек
1201: Длина шпилек, мм
1202: Материал заклепок
1203: Max диаметр заклепки (нержавеющая сталь), мм
1204: Max диаметр заклепки (алюминий), мм
1205: Max диаметр заклепки (сталь), мм
1206: Размер заклепок
1207: Max диаметр заклепки (медь), мм
1208: Возможность стационарного крепления
1209: Min число оборотов, об/мин
1210: Длина ленты, мм
1211: Скорость движения ленты, м/мин
1212: Струбцина в комплекте
1213: Крутящий момент, Нм
1214: Размер абразивной бумаги, мм
1215: Размер абразивной бумаги (Л), мм
1216: Тормоз двигателя
1217: Мягк.вращ. момент, Нм
1218: Тип удара
1219: Регулировка глубины завинчивания
1220: Возможность двойного удара
1221: Вместимость магазина (скобы), шт
1222: Управляющий разъем
1223: Охлаждение горелки
1224: TIG поджиг
1225: Режим работы
1226: Сварка алюминия
1227: Импульсный режим
1228: Разъем TIG горелки
1229: Сертификат Накс
1230: ПВ на максимальном токе, %
1231: Допустимое отклонение напряжения, %
1232: Тип горелки
1233: Режим работы горелки
1234: TIG сварка
1235: Антизалипание
1236: Горячий старт
1237: Форсаж дуги
1238: Длина проводов, м
1239: Max толщина реза, мм
1240: EURO-разъем
1241: Зажигание дуги
1242: Встроенный компрессор
1243: Давление, бар
1244: Тип резака
1245: Номинальное напряжение на входе, В
1246: Разъем горелки
1247: Еврокатушка
1248: Max диаметр проволоки
1249: Min диаметр проволоки
1250: Режим сварки
1251: Сварка ММА
1252: Режим импульсной сварки
1253: Работа при пониженном напряжении
1254: Водное охлаждение в комплекте
1255: Min входное напряжение
1256: Количество подающих роликов
1257: Разъем ММА
1258: Max вес катушки, кг
1259: Max диаметр катушки, мм
1260: Скорость подачи проволоки, м/мин
1261: Max мощность сварки, кВт
1262: Вылет электродов, мм
1263: Max толщина свариваемых листов, мм
1264: Размер заклепок, мм
1265: Сила вытягивания, Н
1266: Тип заклепок
1267: Эффект топлива
1268: Вентилятор
1269: Термостат
1270: Площадь обогрева, м²
1271: Эффект живого огня
1272: Звуковой эффект
1273: 3D-эффект
1274: С обогревом
1275: Парогенератор
1276: Способ излучения тепла
1277: Установка
1278: Тепловая мощность, кВт
1279: Max расход сжиж. газа, кг/ч
1280: Топливо
1281: Пьезоподжиг
1282: Вид термостата
1283: Рекомендуемая площадь, м²
1284: Ножки в комплекте
1285: Поддержка Wi-fi
1286: Тип нагревательного элемента
1287: Функция антизамерзания
1288: Объем бака для сбора конденсата, л
1289: Расход воздуха, м³/ч
1290: Общая длина кабеля, м
1291: Функция саморегулирования теплоотдачи
1292: Вид кабеля
1293: Мин радиус изгиба при монтаже, мм
1294: Длина холодного кабеля, м
1295: Нагревательный элемент
1296: Пульт ДУ
1297: Функция поворота
1298: Потребляемый ток, А
1299: Датчик температуры
1300: Max ширина проема, мм
1301: Температура нагрева
1302: Потребляемая мощность вентилятора, Вт
1303: Мощность при обогреве, кВт
1304: Класс электробезопасности
1305: Установка температур терморегулятором
1306: Автоподжиг
1307: Max высота проема, мм
1308: Способ нагрева
1309: Объем бака, л
1310: Диаметр отводного патрубка, мм
1311: Доп. давление сжиж. газа, бар
1312: Длина горячего кабеля, м
1313: Вид канала
1314: Диаметр воздуховодов, мм
1315: Обратный клапан
1316: Наличие датчика влажности
1317: Наличие таймера
1318: Брызгозащищенное исполнение
1319: Шнурковый выключатель в комплекте
1320: Диаметр резьбы
1321: Длина анкера, мм
1322: Тип фасовки
1323: Фасовка, шт
1324: Min вырывающая сила (бетон B25), КН
1325: Покрытие
1326: Тип оснастки
1327: Сечение/диаметр
1328: Фасовка
1329: Диаметр шляпки, мм
1330: Ножка
1331: Вес нетто
1332: Тип (классификация производителя)
1333: Тип насечки
1334: Стержень
1335: Материал гильзы
1336: Диаметр
1337: Длина гильзы, мм
1338: С бортиком
1339: Толщина скрепляемых материалов, мм
1340: Min толщина соединения, мм
1341: Max толщина соединения, мм
1342: Рекомендуемый диаметр отверстия, мм
1343: Тип бортика
1344: Диаметр бортика, мм
1345: Цвет RAL
1346: Материал стержня
1347: Закрытая
1348: Метиз в комплекте
1349: Фасовка, кг
1350: Диаметр отверстия под дюбель, мм
1351: Возможность перекодировки
1352: Количество пинов
1353: Механизм постоянного ключа
1354: Количество ключей, шт
1355: Типоразмер цилиндра, мм
1356: Количество комбинаций
1357: Тип замка
1358: Класс секретности
1359: Направление открывания двери
1360: Тип механизма секретности
1361: Тип запирания
1362: Тип ключа
1363: Межосевое расстояние, мм
1364: Форма ригеля
1365: Количество ригелей, шт
1366: Цвет накладки
1367: С защелкой
1368: Кодовый
1369: Ручки в комплекте
1370: Антивандальный
1371: Сейфовый
1372: Двухсистемный
1373: Морозоустойчивость
1374: Противопожарный
1375: С вертушкой
1376: Угол подъема, град
1377: Газлифт в комплекте
1378: Тип направляющих
1379: Материал ролика
1380: Диаметр ролика, мм
1381: На платформе
1382: На пластинах
1383: Число сегментов, шт
1384: Количество ярусов, шт
1385: С поддоном
1386: Стакан для сушки столовых приборов
1387: Для сушки бокалов
1388: Для сушки стаканов
1389: Держатель тарелок
1390: Доводчик
1391: Крепление фасада
1392: Push-to-Open
1393: Тип выдвижения
1394: Тип закрывания
1395: Вес фасада, кг
1396: Угол открывания, град
1397: Регулировка
1398: Масса вещества, г
1399: Склеиваемые материалы
1400: Вид тары
1401: Max температура нанесения, °С
1402: Min температура нанесения, °С
1403: Основа клея
1404: Консистенция
1405: Количество компонентов
1406: Условия отверждения
1407: Морозостойкий
1408: Размер под ключ
1409: Длина площадки, мм
1410: Ширина площадки, мм
1411: Толщина площадки, мм
1412: Размер под ключ, мм
1413: Направление резьбы
1414: Шаг резьбы
1415: DIN
1416: ISO
1417: Класс прочности
1418: Диаметр фланца, мм
1419: Вид головки
1420: Шаг резьбы, мм
1421: Шплинты
1422: Шлиц
1423: Размер шлица
1424: Форма головки
1425: Наличие пресс-шайбы
1426: Цвет покрытия
1427: Полная резьба
1428: Размер ключа
1429: Min диаметр кабеля, мм
1430: Мах диаметр кабеля, мм
1431: Глубина скобы, мм
1432: Гайки в комплекте
1433: Резьба метиза
1434: Для газа
1435: Водонепроницаемость
1436: Шумоизоляция
1437: Диаметр монтажных отверстий, мм
1438: Угол открывания
1439: Направление открывания
1440: Палитра
1441: Рекомендуемая толщина дверного полотна, мм
1442: Тип крепежа ручек
1443: Длина квадрата ручек, мм
1444: Материал внутренней розетки
1445: Замок
1446: Усиленный
1447: Декоративный
1448: Для стеклянных полок
1449: Скрытый монтаж
1450: Кованый
1451: Многоразовые
1452: Диаметр арматурной стали, мм
1453: Высота ножки, мм
1454: Аэрозоль
1455: Возможность колеровки
1456: Для медицинских учреждений
1457: Для детских учреждений
1458: Быстросохнущая
1459: Фактурная
1460: Молотковая
1461: По ржавчине
1462: Для пластика
1463: Время высыхания, ч
1464: Срок годности
1465: Основания
1466: Износостойкая
1467: Автоэмаль
1468: Срок хранения, мес
1469: Срок действия защиты, лет
1470: Состав
1471: Расход, г/м²
1472: Условия хранения
1473: Декоративная
1474: Для наружных работ
1475: Для внутренних работ
1476: Концентрат
1477: Диаметр пальца, мм
1478: Вид штифта
1479: Клипсы
1480: Материал лезвия
1481: Ручка
1482: Складная конструкция
1483: Длина лезвия, мм
1484: Диаметр стержня, мм
1485: Форма рукоятки
1486: Форма режущей части
1487: Экстрабелизна
1488: Тип аппликатора
1489: Объем, лист.
1490: Отверстия для переноски
1491: Ширина корешка папки, мм
1492: Толщина материала, мм
1493: Формат
1494: Ориентация
1495: Вместимость, лист.
1496: Внешний материал
1497: Внутренний материал
1498: Металлический протектор нижней кромки
1499: Карман на корешке
1500: Толщина пленки, мкм
1501: Кол-во файлов
1502: Цвет чернил
1503: Толщина линии письма
1504: Водостойкие чернила
1505: Быстросохнущие чернила
1506: Двухсторонний
1507: Количество в наборе, шт
1508: Цвет пишущего узла
1509: Механизм
1510: Стираемая
1511: Количество штук в наборе
1512: Количество цветов в наборе
1513: Толщина пишущего узла
1514: Резиновая манжетка
1515: Футляр/Подарочная коробка
1516: Подставка
1517: Масляная
1518: Возможность смены стержня
1519: Форма наконечника
1520: Со стилусом
1521: Ароматизированные
1522: Количество отделений
1523: Застежка
1524: Тип печати
1525: Тип расходного материала
1526: Количество страниц
1527: Материал подлокотников
1528: Подъемный механизм
1529: Мах высота сиденья, мм
1530: Регулировка высоты спинки
1531: Требует сборки
1532: Цвет сиденья
1533: Цвет спинки
1534: Ширина сиденья, мм
1535: Глубина сиденья, мм
1536: Ширина спинки, мм
1537: Высота спинки, мм
1538: Min высота сиденья, мм
1539: Регулировка высоты сиденья
1540: Регулировка высоты подлокотников
1541: Механизм вращения
1542: Подлокотники
1543: Механизм качания
1544: Материал крестовины
1545: Материал обивки
1546: Тип защиты
1547: Сейф-книга
1548: Кешбокс
1549: Объем, м³
1550: Класс взломостойкости двери (ГОСТ-Р)
1551: Класс взломостойкости двери (РСБ-С/ECB-S)
1552: Количество полок, шт
1553: Встроенное отделение
1554: Встраиваемый
1555: Толщина стенок, мм
1556: Толщина двери, мм
1557: Количество отделений, шт
1558: С люверсами
1559: Шаг люверсов, м
1560: Материал тента
1561: Плотность ткани, г/м²
1562: Габариты в разложенном виде, мм
1563: Разборная
1564: Копчение
1565: Количество ярусов
1566: Гидрозатвор
1567: Шаг, дюйм
1568: Диаметр винта, дюйм
1569: Количество лопастей, шт
1570: Совместимость
1571: Заливная горловина, мм
1572: Номинальная мощность, л.с.
1573: Система запуска
1574: Система подачи топлива
1575: Тип рулевого управления
1576: Тактность двигателя
1577: Количество цилиндров, шт
1578: Сцепление центробежного типа
1579: Румпель
1580: Функция противовращения вала
1581: Сухой вес, кг
1582: Высота транца, мм
1583: Индикатор давления масла
1584: Ограничитель оборотов
1585: Аварийный выключатель
1586: Количество секций, шт
1587: Материал бланка
1588: Длина в сложенном виде, мм
1589: Катушкодержатель
1590: Посадочный диаметр вершинок, мм
1591: Тест по весу приманки, г
1592: Рабочая длина, мм
1593: Строй бланка
1594: Пропускные кольца
1595: Тест по леске (lb)
1596: Max тест по леске (lb)
1597: Вид удилища
1598: Конструкция удилища
1599: Фильтр
1600: Детский
1601: Объем бассейна, л
1602: СПА
1603: Время установки, мин
1604: Надувное дно
1605: Надувной борт
1606: Подсветка
1607: Тип подшипников
1608: Материал колес
1609: Жесткость
1610: Тип связи
1611: Количество в комплекте
1612: Количество каналов
1613: Мощность передатчика, Вт
1614: Мощность аудио выхода, мВт
1615: Мах дальность действия, км
1616: Диапазон
1617: Шаг сетки частот, кГц
1618: Модуляция
1619: Влагозащита
1620: GPS-модуль
1621: Активация голосом VOX
1622: Мониторинг каналов
1623: Сканирование каналов
1624: Шумоподавление
1625: Количество лямок
1626: Боковые карманы
1627: Фронтальный карман
1628: Боковая стяжка
1629: Верхний клапан
1630: Верхний карман
1631: Грудная стяжка
1632: Тактический
1633: Вид покрытия
1634: Тип мультиинструмента
1635: Количество функций
1636: Наличие карабина
1637: Функции
1638: Огниво
1639: Разводной ключ
1640: Стопорный винт
1641: Марка стали
1642: Твердость стали
1643: Кусачки
1644: Ножницы
1645: Линейка
1646: Шестигранный ключ
1647: Велосипедный ключ
1648: Фонарик
1649: Плоскогубцы
1650: Торцевые головки
1651: Набор бит
1652: Длина клинка, мм
1653: Материал клинка
1654: Длина в сложенном состоянии, мм
1655: Покрытие клинка
1656: Тип заточки
1657: Толщина клинка, мм
1658: Диаметр горловины, мм
1659: Диаметр корпуса, мм
1660: Держит тепло, ч
1661: Держит холод, ч
1662: Срок годности, мес
1663: Температурный режим, °С
1664: Возрастная категория
1665: Max длина, мм
1666: Min длина, мм
1667: Материал штанги
1668: Материал полотна
1669: Количество рабочих сторон
1670: Длина напильника, мм
1671: Шаг зубьев, TPI
1672: Тип сверления
1673: Хвостовик
1674: Центрирующее сверло
1675: Количество режущих элементов, шт
1676: Алмазная
1677: Ударного сверления
1678: Вид режущих элементов
1679: Количество сегментов, шт
1680: Держатель в комплекте
1681: Количество
1682: Центрирующее сверло в комплекте
1683: Max диаметр хвостовика, мм
1684: Max диаметр сверла, мм
1685: Материал обработки
1686: Материал сверла
1687: Материал проволоки
1688: Форма проволоки
1689: Толщина проволоки, мм
1690: Максимальная скорость, об/мин
1691: Посадка
1692: Тип насадки
1693: Одномуфтовый
1694: Min диаметр зажима, мм
1695: Max диаметр зажима, мм
1696: Соединение коронки
1697: Max глубина сверления, мм
1698: Диаметр зажимного отверстия, мм
1699: Тип хвостовика удлинителя
1700: Размер хвостовика оснастки
1701: Диаметр хвостовика, мм
1702: Конусный
1703: Угол проточки, град
1704: Ограничитель
1705: Тип головки
1706: Ударная
1707: Глубокая
1708: Размер головки TORX
1709: Min размер головки, мм
1710: Max размер головки, мм
1711: Система измерения
1712: Шарнирный механизм
1713: Min размер головки, дюйм
1714: Max размер головки, дюйм
1715: Внутренний шестигранник
1716: Наружный шестигранник
1717: Крест
1718: Внутренний TORX
1719: Наружный TORX
1720: Наружный SPLINE
1721: Внутренний двенадцатигранник
1722: Тип бит
1723: Магнитная
1724: Ограничитель глубины
1725: Цветная маркировка шлица
1726: Наконечник биты
1727: Виды шлицей
1728: Torx (TT)
1729: Магнитный наконечник
1730: Держатель бит
1731: Адаптер
1732: Ударные
1733: Футляр
1734: Трещоточный механизм
1735: Намагниченный наконечник
1736: Для точных работ
1737: Гибкая
1738: Материал насадок
1739: Тип шлица
1740: Длина стержня, мм
1741: Хвостовик бит
1742: Количество бит, шт
1743: Внутренний (торцевой) шестигранник
1744: Внешний шестигранник
1745: Тип сверла
1746: Количество сверл, шт
1747: Материал обработки для сверл
1748: Хвостовик сверл
1749: Четырехгранник (SQ/R)
1750: Tri-Wing
1751: SPLINE-М
1752: SP (двухштырьковый)/U
1753: TS (torx star)
1754: Polydrive
1755: Коронки
1756: Размер заклепок (алюминий)
1757: Размер заклепок (сталь)
1758: Размер посадки на инструмент
1759: Размер посадки под оснастку
1760: Вид держателя бит
1761: Размер сопла, мм
1762: Шаг зубьев постоянный, мм
1763: Шаг
1764: Шаг зубьев переменный, мм
1765: Особое назначение
1766: Переход на
1767: Переход с
1768: Количество зубьев, шт
1769: Работа по материалу
1770: Шаг зубьев, мм
1771: Толщина полотна, мм
1772: Тип ножа
1773: Заточка ножа
1774: Ширина строгания (длина ножа), мм
1775: Количество ручейков, шт
1776: Зернистость
1777: Посадка, мм
1778: Диаметр (мм)
1779: Тип обработки
1780: Max рабочие обороты, об/мин
1781: По стали
1782: По цветному металлу
1783: По нержавейке
1784: Диаметр хвостовика
1785: Количество сегментов
1786: Тип реза
1787: Высота алмазного слоя, мм
1788: По абразивным материалам
1789: Быстрозажимная
1790: Диаметр болгарок, подходящих под кожух, мм
1791: Основа
1792: Универсальный размер
1793: Присоединительная резьба, дюйм
1794: Тип штатива
1795: Соединение с прибором, дюйм
1796: Клипса
1797: Магнит
1798: Подшипник
1799: Ширина алмазного слоя, мм
1800: Толщина алмазного слоя, мм
1801: Содерж. алмазов при конц. 100%, карат
1802: Угол, град
1803: Твердость
1804: Зернистость по FEPA
1805: Зернистость по ГОСТ 3647-80
1806: Длина режущей кромки, мм
1807: Патрон, мм
1808: Тип ремня
1809: Ширина державки, мм
1810: Высота державки, мм
1811: Диаметры подключения, дюйм
1812: Длина внутренняя, мм
1813: Ширина внутренняя, мм
1814: Соединение на входе
1815: Соединение на выходе
1816: Объем
1817: Фитинг
1818: Роторная (вращающаяся)
1819: Веерная
1820: Насадки в комплекте
1821: Максимальное давление, бар
1822: Пожарная головка
1823: Диаметр (дюйм), дюйм
1824: Диаметр (мм), мм
1825: Оголовок
1826: Соединение 1, дюйм
1827: Соединение 2, дюйм
1828: Наличие автостопа
1829: Тип соединителя
1830: Тип фитинга
1831: Диаметр трубы, мм
1832: Тип резьбы
1833: Макс. рабочее давление, бар
1834: Присоединительный размер, дюйм
1835: Наличие резьбового коннектора
1836: Диаметр, дюйм
1837: Диаметр трубы/крана, дюйм
1838: Диаметр 1 шланга, дюйм
1839: Диаметр 2 шланга, дюйм
1840: Диаметр соединения 1
1841: Диаметр соединения 2
1842: Соединение 1
1843: Соединение 2
1844: Соединение 3
1845: Диаметр резьбы, дюйм
1846: Min давление (заводская настройка), бар
1847: Max давление (заводская настройка), бар
1848: Диаметр булавы вибратора, мм
1849: Длина резьбы, мм
1850: Внутренний диаметр рукава, мм
1851: Длина рукава, м
1852: для Nissan
1853: для ВАЗ
1854: для Ford
1855: для Chevrolet
1856: для Opel
1857: для Skoda
1858: для Audi
1859: для Peugeot
1860: для Mitsubishi
1861: для Volvo
1862: для Subaru
1863: для Citroen
1864: для Fiat
1865: для Volkswagen
1866: для Chrysler
1867: для Москвич
1868: для Suzuki
1869: для ЗАЗ
1870: для DAF
1871: для Jeep
1872: для Daewoo
1873: Для ГАЗ
1874: Для LADA
1875: для Renault
1876: Для УАЗ
1877: Для КАМАЗ
1878: Для HYUNDAI
1879: для Toyota
1880: Угольный фильтр
1881: Диаметр наконечника, мм
1882: Вид припоя
1883: Температура пайки, °С
1884: Сечение/диаметр, мм
1885: Пищевой
1886: Для пайки алюминия
1887: Для пайки меди
1888: Для пайки серебра
1889: Для пайки нержавеющей стали
1890: Для пайки латуни
1891: Мах вес молотка, кг
1892: Тип стержня
1893: Ударный
1894: Размер привода насадки
1895: Тип кронштейна
1896: Тип ступицы
1897: Диск/основание
1898: Диаметр ступицы, мм
1899: Длина ступицы, мм
1900: Размер пластины
1901: Общая высота колеса, мм
1902: Расстояние между отверстиями крепления пластины, мм
1903: Размер отверстий панели, мм
1904: Для жидкой массы
1905: Для жидкотекучей массы
1906: Для плотной массы
1907: Тип хвостовика оснастки
1908: Хвостовик удлинителя
1909: Диапазон диаметров ступенчатых сверл, мм
1910: Сверло левого вращения
1911: Диаметр хвостовика оснастки, мм
1912: Размер головки (дюйм)
1913: Размер головки TORX min
1914: Размер головки TORX max
1915: Длина самореза, мм
1916: Диаметр самореза, мм
1917: Количество саморезов, шт
1918: Длина режущей части, мм
1919: Шкала давления
1920: Присоединительный размер
1921: Разгрузочный клапан
1922: Max давление отключения, бар
1923: Max пропускная способность, л/мин
1924: Размер соединения
1925: Степень фильтрации, мкм
1926: Тип масла
1927: Соединение
1928: Вход 1
1929: Вход 2
1930: Соединитель
1931: Посадочный размер
1932: Рапид (EURO)
1933: Тройник
1934: С лубрикатором
1935: Соединение, дюйм
1936: Внешний диаметр
1937: Внутренний диаметр
1938: Количество граней
1939: Устройство
1940: Диаметр коронок для которых подходит, мм
1941: Резьба адаптера
1942: Макс. диаметр буров, мм
1943: Мин. диаметр бура, мм
1944: Макс. длина бура, мм
1945: Мах диаметр отверстия, мм
1946: Max диаметр зажима
1947: С переходником SDS+
1948: Тип посадки (инструмент)
1949: Тип посадки (оснастка)
1950: Ширина пропила, мм
1951: Угол заточки
1952: Уровень рН
1953: Шаг зубьев
1954: Резьба для установки
1955: Крепление оснастки
1956: По дереву
1957: По стеклу
1958: По пластику
1959: По камню
1960: По бетону
1961: По алюминию
1962: По резине
1963: По кафелю
1964: По граниту
1965: По чугуну
1966: Количество, мм
1967: Для триммеров
1968: Для УШМ
1969: Для дрелей
1970: Для перфораторов
1971: Для торцовочных пил
1972: Для циркулярных пил
1973: Для электрорубанков
1974: Для дельташлифовальных машин
1975: Для станков
1976: Для пылесоса
1977: Для генераторов
1978: Для МФИ
1979: Для фрезеров
1980: Для гайковертов
1981: Для щеточных шлифмашин
1982: Для ножниц по металлу
1983: Для шлифмашин по бетону
1984: Для шуруповертов
1985: Для цепных пил
1986: Для лобзиков
1987: Для сабельных пил
1988: Для кусторезов
1989: Для отбойных молотков
1990: Для штроборезов
1991: Для строительных фенов
1992: Для эксцентриковых шлифмашин
1993: Для полировальных шлифмашин
1994: Для ленточных шлифмашин
1995: Для алмазных пил
1996: Для ленточных пил
1997: Для дрелей миксеров
1998: Для виброшлифовальных машин
1999: Для газонокосилок
2000: Для глубинных вибраторов
2001: Для прямошлифовальных машин
2002: Ном. сварочный ток, А
2003: Центральный адаптер
2004: Расход газа, л/мин
2005: Давление газа на входе, МПа
2006: Удлиненное
2007: Тип газа
2008: Мах рабочее давление, МПа
2009: Max пропускная способность, м³/ч
2010: Входное соединение
2011: Выходное соединение
2012: Количество манометров, шт
2013: Входное давление, бар
2014: Подогреватель газа
2015: Выходное давление, бар
2016: Тип светофильтра
2017: Откидное стекло
2018: Степень затемнения, DIN
2019: Размер экрана, мм
2020: Размер картриджа, мм
2021: Регулировка затемнения
2022: Количество оптических датчиков
2023: Тип охлаждения
2024: ПВ 60% при токе, А
2025: Диаметр проволоки, мм
2026: Проволока
2027: Аналоги
2028: Марка по AWS
2029: Марка по IN ISO
2030: Марка по ГОСТ
2031: Диаметр тела, мм
2032: Марка электрода
2033: Свариваемый материал
2034: Длина (держатель + зажим), м
2035: Мах сечение жилы кабеля, мм²
2036: Min сечение жилы кабеля, мм²
2037: Рабочий газ
2038: Подключение баллона
2039: Толщина разрезаемого металла, мм
2040: Подключение вентиля
2041: Колпак
2042: Резьба на выходе с вентиля
2043: Форма дна
2044: Воротник
2045: Max усилие, кг
2046: Регулировка угла
2047: Возможность отключения
2048: Выставляемые углы, град
2049: Max сварочный ток AC, А
2050: Max сварочный ток DC, А
2051: Управление горелкой
2052: Диаметр электродов, мм
2053: Тип разъема для подключения к инвертору
2054: Длина хвостовика
2055: Частота вращения, об/мин
2056: Мин. диаметр электрода, мм
2057: Мах. диаметр электрода, мм
2058: Диапазон регулировки угла шлифования, град
2059: Ток (режим сварки)
2060: Тип TIG-горелки
2061: Диаметр электрода, мм
2062: Марка
2063: Соединение со штативом, дюйм
2064: Пузырьковый уровень
2065: Крепежное устройство
2066: Дальность действия, м
2067: Мощность двигателя, Вт
2068: Количество ступеней
2069: Вакуум, мкм/мбар
2070: Радиус действия, м
2071: Тип управления
2072: Регулировка температуры, °С
2073: Max нагрузка, Вт
2074: Диаметр дымохода, мм
2075: Сечение, мм
2076: Способ подсоединения
2077: Резьба штуцера
2078: Резьба гайки
2079: Производительность, л/ч
2080: Min диаметр фрезы, мм
2081: Посадочный диаметр фрез, мм
2082: Длина фрезы, мм
2083: Тип используемых цанг
2084: Ключ в комплекте
2085: Цанги в комплекте
2086: Тип цанги
2087: Вылет от шпинделя , мм
2088: Тип гайки патрона
2089: Ширина полотна, мм
2090: Шаг зубьев постоянный, дюйм
2091: Радиус, мм
2092: Направление сверления
2093: Основной диаметр, мм
2094: Диаметр головки, мм
2095: Для резьбы
2096: Угол зенковки, град
2097: Регулировка высоты
2098: Шаг цепи, дюйм
2099: Длина шины (дюйм)
2100: Ширина паза (мм)
2101: Длина шины (см)
2102: Количество звеньев
2103: Размер шестигранника (мм)
2104: Длина резьбы (мм)
2105: Резистор (R)
2106: Уплотнение
2107: Теплоотдача
2108: Для цепей с шагом, дюйм
2109: Для цепей с шириной паза, мм
2110: Рукоятка
2111: Диаметр соединения, мм
2112: Количество заходов
2113: Съемные ножи
2114: Диаметр наружный, мм
2115: Посадочное отверстие
2116: Несколько положений ширины оси
2117: Выход, мм
2118: Вход, мм
2119: Макс. давление воды, бар
2120: Подходит для
2121: Max температура воды, °С
2122: Размер, дюйм
2123: Расход воды, л/ч
2124: Диаметр соединения, дюйм
2125: Для комбисистем
2126: Диаметр и тип крепления для ручки/черенка
2127: Покрытие лезвий
2128: Тип шины
2129: Длина оси колеса, мм
2130: Ширина, м
2131: Плотность, г/м²
2132: Расход топлива, г/кВт*ч
2133: Ход поршня, мм
2134: Диаметр цилиндра, мм
2135: Расположение вала
2136: Система зажигания
2137: Max выходная мощность при 3600 об/мин, кВт
2138: Max крутящий момент , Н*м / об. в мин
2139: Катушка освещения
2140: Наличие редуктора
2141: Диаметр вала (мм)
2142: Длина вала, мм
2143: Наличие вариатора
2144: Для воздуходувок
2145: Для измельчителей
2146: Для культиваторов
2147: Для минитракторов
2148: Для мотоблоков
2149: Для мотобуров
2150: Для мотопомп
2151: Для снегоуборщиков
2152: Для мотобуксировщиков
2153: Для вездеходов
2154: Объем картера, л
2155: Разболтовка
2156: Длина ножа, см
2157: Травосборник
2158: Объем травосборника, л
2159: Диаметр лески, мм
2160: Крепление на оси
2161: Форма / сечение
2162: Армированная
2163: Внешний диаметр (дюйм)
2164: Для мотоциклов
2165: Для квадроциклов
2166: Для снегоходов
2167: Для мотовездеходов
2168: Для гидроциклов
2169: Для картов
2170: Для скутеров
2171: Срок хранения, лет
2172: Толщина, мкм
2173: Основа материала
2174: Срок службы, лет
2175: Под подсветку
2176: Под натяжной потолок
2177: Ширина очистки, мм
2178: Тип фильтра
2179: Моющийся
2180: Гипоаллергенный
2181: Подходит для AEG
2182: Подходит для Bork
2183: Подходит для Bort
2184: Подходит для Bosch
2185: Подходит для Dewalt
2186: Подходит для Dyson
2187: Подходит для Gorenje
2188: Подходит для Hoover
2189: Подходит для Karcher
2190: Подходит для Lg
2191: Подходит для Makita
2192: Подходит для Metabo
2193: Подходит для Miele
2194: Подходит для Nilfisk
2195: Подходит для Daewoo
2196: Подходит для Philips
2197: Подходит для Samsung
2198: Подходит для Sparky
2199: Подходит для Siemens
2200: Подходит для Thomas
2201: Подходит для Vitek
2202: Подходит для Zanussi
2203: Подходит для Zelmer
2204: Подходит к Vax
2205: Подходит для Hitachi
2206: Подходит для Electrolux
2207: Подходит для Stihl
2208: Подходит для Starmix
2209: Подходит для Rowenta
2210: Подходит для Centek
2211: Класс фильтрации
2212: Подходит для FUBAG
2213: С ворсом
2214: С резиновыми вставками
2215: С металлической щетиной
2216: С регулятором
2217: Разветвитель
2218: Диаметр 1 ступени, мм
2219: Диаметр 2 ступени, мм
2220: Диаметр 3 ступени, мм
2221: Диаметры ступеней, мм
2222: Антистатический
2223: Комбинированный
2224: Система хранения
2225: Количество ящиков, шт
2226: Инструмент в комплекте
2227: Диаметр бойка, мм
2228: Рабочее (осевое) усилие, т
2229: Поперечное усилие, т
2230: Вид захвата
2231: Длина цепи, мм
2232: Размер цепи, дюйм
2233: Тип лезвия
2234: Ширина лезвия, мм
2235: Выдвижное лезвие
2236: Обрезиненная рукоять
2237: Толщина лезвия, мм
2238: Диаметр лезвия, мм
2239: Сменные ножи
2240: Регулировка диаметра реза
2241: Электроизолированный (VDE)
2242: Чехлы-рукоятки
2243: Для коаксиальных кабелей
2244: С пяткой
2245: Раскладной
2246: Кабель
2247: Шестеренчатый механизм
2248: Материал щетины
2249: Рядность
2250: Магнитный зацеп
2251: Автостоп
2252: Двусторонняя шкала
2253: Измерительная шкала
2254: Глубиномер
2255: Разметочный
2256: Измерение в
2257: Диапазон, мм
2258: Количество глазков, шт
2259: Погрешность, град
2260: Наличие магнита
2261: Квадрат
2262: Min усилие, Нм
2263: Max усилие, Нм
2264: Номер СИ в госреестре
2265: Прямоугольный паз
2266: Батарейки
2267: Воронья лапа
2268: Размер min (дюйм)
2269: Размер max (дюйм)
2270: Размер min (Т/E)
2271: Размер max (T/E)
2272: Вид упаковки
2273: С шаровым окончанием
2274: Односторонний
2275: Двусторонний
2276: Изогнутый
2277: Max расстояние между губками, мм
2278: Чехол на рукоятке
2279: Защитные накладки
2280: Толщина губок, мм
2281: Коликовый
2282: Формфактор
2283: Удлинитель
2284: Размер профиля
2285: Диаметр резьбы метчика
2286: Материал шубки
2287: Бюгель, мм
2288: Высота ворса, мм
2289: Для труб диаметром 4 мм
2290: Для труб диаметром 4.75 мм
2291: Для труб диаметром 5 мм
2292: Для труб диаметром 6 мм
2293: Для труб диаметром 8 мм
2294: Для труб диаметром 9 мм
2295: Для труб диаметром 10 мм
2296: Для труб диаметром 12 мм
2297: Для труб диаметром 14 мм
2298: Для труб диаметром 15 мм
2299: Для труб диаметром 16 мм
2300: Для труб диаметром 18 мм
2301: Для труб диаметром 32 мм
2302: Для труб диаметром 1/8 дюйм
2303: Для труб диаметром 3/16 дюйм
2304: Для труб диаметром 1/4 дюйм
2305: Для труб диаметром 5/16 дюйм
2306: Для труб диаметром 3/8 дюйм
2307: Для труб диаметром 7/16 дюйм
2308: Для труб диаметром 1/2 дюйма
2309: Для труб диаметром 5/8 дюйм
2310: Для труб диаметром 3/4 дюйм
2311: Труборез
2312: Рукоятки-чехлы
2313: Зубья
2314: Складное полотно
2315: Для продольного распила
2316: TPI (кол-во зубьев на дюйм)
2317: Поворот полотна
2318: Углы установки полотна, град
2319: Наклон полотна
2320: Ширина распила, мм
2321: Высота распила, мм
2322: Температура пламени, град
2323: Газ
2324: Регулятор уровня пламени
2325: Расход топлива, г/ч
2326: Баллон в комплекте
2327: Предварительный нагрев газа
2328: Тип пламени
2329: Максимальный диаметр реза, мм
2330: Тип лезвий
2331: Эфес
2332: Штанговый
2333: С длинными ручками
2334: Покрытие рукояток
2335: Фиксатор лезвий
2336: Функция "антистатик"
2337: Материал губок
2338: Диаметр прутка, мм
2339: Длина, дюйм
2340: Форма губок
2341: Изогнутые
2342: Алмазное напыление
2343: Класс (№)
2344: Ширина/диаметр, мм
2345: Сталь
2346: Диаметр резьбы (М)
2347: Шаг резьбы М (мм)
2348: Посадочный квадрат, мм
2349: Шаг метрической (М) резьбы
2350: Метрическая резьба
2351: Резьба 1/4 BSP
2352: Резьба 1/8 BSP
2353: Резьба 1/8 NPT
2354: Min размер резьбы М (метчики)
2355: Min диаметр трубы, мм
2356: Материал резцов
2357: Тип труб
2358: Молоток
2359: Зубила
2360: Кернеры
2361: Выколотки
2362: Пробойники
2363: Min размер пробойника, мм
2364: Мах размер пробойника, мм
2365: Материал бойка
2366: Боек 1
2367: Боек 2
2368: Боек
2369: Вес бойка, кг
2370: Форма бойка
2371: Гвоздодер
2372: Размер шрифта, мм
2373: Min размер зубила, мм
2374: Мах размер зубила, мм
2375: Min размер кернера, мм
2376: Мах размер кернера, мм
2377: Min размер выколотки, мм
2378: Мах размер выколотки, мм
2379: С выдвижными секциями
2380: С выдвижными полками
2381: С лотками
2382: Металлическая ручка
2383: Диаметр магнита, мм
2384: Диаметр/диагональ зеркала, мм
2385: Мах захват
2386: Min захват
2387: Передаточное число
2388: Длина ручки, мм
2389: Подключение к водопроводу
2390: Диаметр заклепок, мм
2391: Сила удержания, кг
2392: Развиваемое усилие, кг
2393: Давление в пневмосети, бар
2394: Ход поддерживающего кронштейна, мм
2395: Диаметр трубы, дюйм
2396: Зубцы
2397: Размер зубца (зубьев), мм
2398: Объем ковша, л
2399: Форма полотна
2400: Материал рабочей части
2401: Материал подошвы
2402: Общая длина шипа, мм
2403: Твердосплавный наконечник
2404: Тип маркера
2405: Мах толщина линии, мм
2406: Краска
2407: Мел
2408: Шнур
2409: Длина шнура, мм
2410: Быстрое сматывание
2411: Зацеп
2412: Количество в упаковке
2413: Двусторонняя заточка
2414: Длина подошвы, мм
2415: Ширина подошвы, мм
2416: Max диаметр кабеля, мм
2417: Тестирование на обрыв
2418: Max предел чувствительности, В
2419: Способ измерения
2420: Количество батареек, шт
2421: Переменное напряжение, контактный метод, В
2422: Снятие изоляции
2423: Винторез
2424: Тип разъёма RJ
2425: Разъемы F и BNC
2426: Сечение изол. наконечников, мм²
2427: Сечение неизолир. наконечников (Al), мм²
2428: Сечение неизолир. наконечников (Сu), мм²
2429: Размер болтов для перекуса
2430: Сечение провода для снятия изоляции, мм²
2431: Сечение втулочных нак-в НШВИ, мм²
2432: Сечение втулочных нак-в НШВИ(2), мм²
2433: Сечение автоклемм, мм²
2434: Max ширина стяжки, мм
2435: Min ширина стяжки, мм
2436: Материал стяжек
2437: Вставка
2438: Диаметр реза, мм
2439: Переменное напряжение, бесконтактный метод, В
2440: Типоразмер батареек
2441: Аккумуляторный
2442: Шкала, град
2443: Цена деления, град
2444: Размер присоединительного квадрата, дюйм
2445: Квалитет
2446: Вид резьбы
2447: Тип нанесения разметки
2448: Длина разметки, мм
2449: Диапазон измерений, мм
2450: Телескопическая
2451: Дюймовая шкала
2452: Длина большей стороны, мм
2453: Длина меньшей стороны, мм
2454: Погрешность, мкм
2455: Шаг измерения, мм
2456: Диаметр циферблата, мм
2457: Min измерения, мм
2458: Мах измерения, мм
2459: Материал щупа
2460: Min шаг метрической (М) резьбы, мм
2461: Max шаг метрической (М) резьбы, мм
2462: Количество шаблонов, шт
2463: Min шаг дюймовой резьбы, TPI
2464: Max шаг дюймовой резьбы, TPI
2465: Мах глубина измерения, мм
2466: Толщинометр
2467: Вылет губок для внутренних изм., мм
2468: Вылет губок для наружных изм., мм
2469: Размер шага, мм
2470: Материал шнура
2471: Количество рукояток, шт
2472: Количество рабочих профилей
2473: Размер (дюйм)
2474: Сферическая головка
2475: Номер ключа
2476: Угол губок, град
2477: Размер max, дюйм
2478: Размер min, дюйм
2479: Ширина захвата, мм
2480: Тип головок
2481: Комбинированные ключи
2482: Torx
2483: Материал кейса
2484: Свечной ключ
2485: Свечные головки
2486: Размер посадки головки
2487: Посадочный квадрат трещотки
2488: Вес молотка, г
2489: Дюймовые головки в комплекте
2490: Min размер головки (дюйм)
2491: Max размер головки (дюйм)
2492: Паяльник
2493: Длинногубцы
2494: Мерная лента
2495: Клещи
2496: Нож
2497: Стриппер
2498: Обжимной инструмент
2499: Пинцет
2500: Рожковые ключи
2501: В рюкзаке
2502: В сумке
2503: Max высота крепежа, мм
2504: Для насадок
2505: Температура нагрева, град
2506: Ширина губок, мм
2507: Количество позиций установки
2508: Мах захват, мм
2509: Мах захват, дюйм
2510: Толщина стенки трубы до
2511: Материал труб
2512: Диаметр трубы
2513: Удлиненный "носик"
2514: Индикатор замены скоб
2515: Скобозабивной-молоток
2516: Max скрепляемая толщина, мм
2517: Форма лезвия
2518: Профиль
2519: Клюкарза
2520: Диаметры плашек, мм
2521: Резьба трубная коническая (R/BSPT), дюйм
2522: Резьба трубная цилиндрическая (G/BSPP), дюйм
2523: Форма рабочей части
2524: Диаметр наконечника кернера, мм
2525: Протектор
2526: Диаметр пробойника, мм
2527: Пробиваемый материал
2528: Материал рукояток
2529: Глубина зажима, мм
2530: Ширина зажима, мм
2531: Глубина обработки, мм
2532: Система валиков
2533: Ширина обработки, см
2534: Количество режимов регулировки
2535: Тип обработки почвы
2536: Тип травосборника
2537: Мах диаметр бура, мм
2538: Шнек в комплекте
2539: Количество операторов
2540: Длина шины, см
2541: Класс пилы
2542: Легкий запуск
2543: Работа одной рукой
2544: Праймер
2545: Бесключевая регулировка натяжения цепи
2546: Обороты холостого хода, об/мин
2547: Мах скорость вращения цепи, об/мин
2548: Уровень шума, дБ(А)
2549: Мах скорость вращения цепи, м/с
2550: Объем масляного бака, мл
2551: Количество звеньев, шт
2552: Расположение двигателя
2553: Длина шины, дюйм
2554: Число ходов, раб. ходов/мин
2555: Скорость вращения цепи, м/с
2556: Ширина скашивания, см
2557: Мульчирование
2558: Самоходная
2559: Автозапуск
2560: Большие задние колеса
2561: Площадь, м²
2562: Кол-во режимов регулировки высоты
2563: Высота скашивания max, мм
2564: Высота скашивания min, мм
2565: Выброс травы
2566: Привод на нож
2567: Режущий элемент
2568: Разборный вал
2569: Толщина лески, мм
2570: Число передач
2571: Выбор скорости
2572: Скорость движения, км/ч
2573: Система передачи
2574: Асинхронный двигатель
2575: Щеточный двигатель
2576: Мах диаметр ветвей, мм
2577: Измельчающая система
2578: Мусоросборник
2579: Вал отбора мощности
2580: Ступица
2581: Габариты без упаковки, см
2582: Диаметр фрез, мм
2583: Скорость вращения фрез, об/мин
2584: Сцепление
2585: Диаметр колес, мм
2586: Расположение вала двигателя
2587: Тип редуктора
2588: Длина лезвия, см
2589: Время работы на одном заряде, мин
2590: Мощность, л.с.
2591: Число ходов, 1/мин
2592: Рабочая высота, м
2593: Ширина ступеней, мм
2594: Ширина лестницы, мм
2595: Количество ступеней, шт
2596: Стремянка
2597: Размер в сложенном состоянии, см
2598: Толщина профиля, мм
2599: Max рабочая нагрузка, кг
2600: Общая длина, м
2601: min длина в сложенном состоянии, м
2602: Min длина, м
2603: Max длина, м
2604: Высота площадки, м
2605: Кол-во ступеней по одной стороне, шт
2606: Широкие ступени
2607: Телескопическая/выдвижная
2608: Лоток для принадлежностей
2609: Анодированная
2610: Настил в комплекте
2611: Помост
2612: Регулировка опоры угловой траверсы
2613: Особенности
2614: Трансмиссия
2615: Количество цилиндров
2616: Типоразмер задних шин, дюйм
2617: Типоразмер передних шин, дюйм
2618: Система омывания деки
2619: Кол-во режимов регулировки по высоте
2620: Ширина вспашки, см
2621: Скорости
2622: Передача мощности на активное навесное оборудование
2623: Электрозапуск
2624: Диаметр фрез, см
2625: Глубина вспашки, см
2626: Диаметр колес, см
2627: Диаметр выходного отверстия (мм)
2628: Диаметр входного отверстия, мм
2629: Высота всасывания, м
2630: Допустимый диаметр твердых частиц, мм
2631: Материал помпы
2632: Мах рабочее давление, бар
2633: Max давление воды, бар
2634: Подогрев воды
2635: Возможность забора воды из бочки
2636: Грязевая фреза в комплекте
2637: Max температура воды на входе, °С
2638: Объем бака для моющего средства, л
2639: Материал плунжеров
2640: Моторное масло
2641: Глубина погружения, м
2642: Защита от сухого хода
2643: Мах температура жидкости, °С
2644: Соединитель в комплекте
2645: Допустимая температура жидкости, °С
2646: Остаточный уровень воды, мм
2647: Наличие измельчающего ножа
2648: Трубное соединение, дюйм
2649: Забор воды
2650: Диаметр насоса, мм
2651: Min уровень воды, мм
2652: Монтажная длина, мм
2653: Для повышения давления
2654: Для теплого пола
2655: Для ГВС
2656: Для котлов отопления
2657: Для полотенцесушителей
2658: Частотное регулирование
2659: Рекомендуемый диаметр трубы
2660: Сдвоенный
2661: Глубина всасывания, м
2662: Мах расход воздуха, м³/ч
2663: Объем бака для расп.вещ, л
2664: Наличие помпы
2665: Диаметр разбрызгивания, м
2666: Расход жидкости, л/мин
2667: Приводной вал
2668: Регулируемая штанга
2669: Потребление топлива при максимальной нагрузке, л/ч
2670: Регулировка длины, см
2671: Max объем воздуха, м³/ч
2672: Ранцевый
2673: Max скорость воздуха, м/с
2674: Материал крыльчатки
2675: Объем мусоросборника, л
2676: Горизонтальный
2677: Вертикальный
2678: Плоский
2679: С крышкой
2680: С краном
2681: С обрешеткой
2682: Утепленный
2683: Номинальная глубина бурения, см
2684: Max крутящий момент бура, Нм
2685: Высота, м
2686: Размер дверного проема, мм
2687: Основание для пола
2688: Снеговая нагрузка, кг/м²
2689: Скорость вперед/назад, км/ч
2690: Радиус разворота, см
2691: Время работы на одной заправке, ч
2692: Электростартер
2693: Расход топлива, кг/ч
2694: Подача моющего средства, л/мин
2695: Max температура воды на выходе, °С
2696: Работа со спиралью 5/16" (8 мм)
2697: Работа со спиралью 3/8" (9.5 мм)
2698: Работа со спиралью 5/8" (16 мм)
2699: Работа со спиралью 7/8" (22 мм)
2700: Работа со спиралью 1 1/4" (32 мм)
2701: Min допустимый диаметр скважины, мм
2702: Соединитель в комплекте, дюйм
2703: Ротор
2704: Возможность регулировки
2705: Температура окружающей среды (макс.), °С
2706: Цвет (рисунок)
2707: Количество зубов, шт
2708: Волнистые лезвия
2709: Телескопические рукоятки
2710: Материал черенка
2711: Ручка/черенок в комплекте
2712: Ручка на черенке
2713: Длина рукоятки, мм
2714: Ребра жёсткости
2715: Поворотные
2716: На колесах
2717: Длина рукояток, мм
2718: Полольник
2719: С зубцами
2720: Для подрезки кромок газона
2721: Рабочая ширина, мм
2722: Комплектация, шт
2723: Ножной аэратор
2724: Объем чаши, л
2725: Рабочая ширина, см
2726: Количество отверстий, шт
2727: Производительность с аккумулятором 1.3А*ч
2728: Прививочный
2729: Тип механизма
2730: Max диаметр ветвей, мм
2731: Прецизионная заточка лезвий
2732: Вес обуха, кг
2733: Общий вес, кг
2734: Накладка на ручке
2735: Ручки
2736: Носик
2737: Гибкое ведро
2738: Черенок
2739: Количество зубов
2740: Диаметр черенка
2741: Max дальность выброса, м
2742: Электростартер с питанием от бортового аккумулятора
2743: Наличие фары
2744: Разблокировка колес
2745: Самоходный
2746: Система шнеков
2747: Тип передвижения
2748: Высота ковша, см
2749: Ширина ковша, см
2750: Подогрев ручек
2751: Шнек
2752: Угол поворота желоба для выброса снега, град
2753: Обрезиненный шнек
2754: Щетка в комплекте
2755: Размер шин, см
2756: Диаметр шнека, мм
2757: Кол-во растений до, шт
2758: Насадки
2759: Допустимый диапазон температур, °С
2760: Количество слоев, шт
2761: Коннектор
2762: Вид подсоединяемого шланга
2763: Рабочий радиус, м
2764: Осциллирующий
2765: Дальность, м
2766: Форма площади полива
2767: Количество сопел
2768: Количество режимов распыления
2769: Ширина распыления, м
2770: Размер соединения штуцер-источник, дюйм
2771: Диаметр шланга
2772: Мах длина штанги, мм
2773: Количество зон
2774: Max продолжительность полива, мин
2775: Диаметр магистрального шланга, мм
2776: Резьбовой соединитель
2777: Резьба подсоединяемого дождевателя
2778: Шланг в комплекте
2779: Система скручивания
2780: Длина шланга 1/2, м
2781: Длина шланга 3/4, м
2782: Длина шланга 5/8, м
2783: Длина шланга 1, м
2784: Расстояние между отверстиями, мм
2785: Химический состав
2786: Действующее вещество
2787: Спектр действия
2788: Место действия
2789: Характер действия
2790: Тип удобрения
2791: Форма выпуска
2792: Объем упаковки, л
2793: Max объем готового состава, л
2794: Производительность, кг/ч
2795: Объем бункера, л
2796: Диаметр отверстий сита, мм
2797: Клавиша в комплекте
2798: Количество ступеней очистки
2799: Комплект картриджей
2800: Ресурс модуля, л
2801: Подходит для горячей воды
2802: Температура очищаемой воды, °С
2803: Объем кувшина, л
2804: Объем воронки, л
2805: Счетчик
2806: Картридж в комплекте
2807: Фильтрация от
2808: Скорость фильтрации, л/мин
2809: Обеззараживание
2810: Тип сменного модуля
2811: Мах рабочая температура, град
2812: Мах давление, бар
2813: Тип присоединения входного патрубка
2814: Тип присоединения выходного патрубка
2815: Диаметр резьбы входного патрубка, дюйм
2816: Вид соединения
2817: Максимальное рабочее давление, бар
2818: Диаметр выхода в канализацию, мм
2819: Перелив
2820: Слив для стиральной машины
2821: Диаметр выпуска (отверстия для слива), мм
2822: Max температура, °C,±
2823: Тип арматуры
2824: Газовый
2825: Установочная длина со сгонами, мм
2826: Для горячей воды
2827: Для холодной воды
2828: Номинальный диаметр (условный проход), мм
2829: Присоединительный размер (корпус счетчика)
2830: Присоединительный размер (сгон)
2831: Сгоны в комплекте
2832: Установочная длина без сгонов, мм
2833: Расход номинальный, м³/ч
2834: Расход максимальный, м³/ч
2835: Максимальная рабочая температура теплоносителя, °С
2836: Фланцевое присоединение
2837: Межповерочный интервал на горячую воду
2838: Расход минимальный, м³/ч
2839: Разъемное соединение
2840: Размер боковых отверстий
2841: Размер верхнего отверстия
2842: Накидная гайка (Американка)
2843: Диаметр сварки, мм
2844: Регулятор температуры
2845: Форма нагревателя
2846: Тип сварки
2847: Покрытие греющих элементов
2848: Диаметр насадки, мм
2849: Наличие насадки
2850: Механическая очистка
2851: Сорбционная очистка
2852: Обезжелезивание
2853: Умягчение
2854: Ионный обмен
2855: Мембранная очистка
2856: Размер фильтруемых частиц, мкм
2857: Тип воды
2858: Кран
2859: Размер фильтруемых частиц
2860: Минерализация
2861: Размер фильтруемых частиц (мех. очистка), мкм
2862: Расстояние между креплениями, мм
2863: Установочный размер, мм
2864: Подогрев зеркала
2865: Розетка
2866: Позиционирование дверей
2867: Материал фасада
2868: Цвет фасада
2869: Цвет фурнитуры
2870: Форма раковины
2871: Угловая конструкция
2872: Бельевая корзина
2873: Резьба для подключения воды
2874: Мах тем-ра нагрева воды, °С
2875: Самодиагностика
2876: Предохранительный клапан
2877: Ускоренный нагрев
2878: Фильтр для воды
2879: Душевая насадка
2880: Степень защиты от воды
2881: Индикация включения
2882: Способ подачи воды
2883: Тип топлива
2884: Резьба для подключения газа
2885: С модуляцией
2886: Турбированная
2887: Количество точек забора
2888: Тип камеры сгорания
2889: Газ-контроль
2890: Фильтр для газа
2891: Индикация нагрева
2892: Тип розжига
2893: Min давление воды, бар
2894: Расход газа (сжиж./природ.), м³/ч
2895: Внутреннее покрытие бака
2896: Время нагрева на 45 °C
2897: Нагрев воды
2898: Материал шторки
2899: Материал каркаса
2900: Бак для воды
2901: Расположение смесителя
2902: Отверстие для перелива
2903: Кол-во отверстий под смеситель
2904: Количество ящиков
2905: Количество чаш, шт
2906: Длина излива, мм
2907: Тип смесителя
2908: Переключатель на фильтр
2909: Поворотный излив
2910: Лейка
2911: Диаметр картриджа , мм
2912: Запорный клапан
2913: Выдвижной излив
2914: Аэратор
2915: Форма излива воды
2916: Размер крепления
2917: Излив
2918: Высота смесителя, мм
2919: Форма смесителя
2920: Подводка в комплекте
2921: С подогревом
2922: Двойной излив
2923: Гибкий излив
2924: Направление струи
2925: С щеткой
2926: Количество слоев
2927: Кол-во рулонов в упаковке, шт
2928: Кол-во листов в рулоне, шт
2929: Тип сложения бумаги
2930: Перфорация
2931: Тиснение
2932: Рисунок
2933: Поворотный
2934: Количество крючков
2935: Антивандальная защита
2936: Скорость воздушного потока, м/с
2937: Погружная
2938: Сенсорный
2939: Материал профиля
2940: Исполнение полотна перегородки
2941: Толщина стекла, мм
2942: Количество монтажных отверстий, шт
2943: Для раковины чаши
2944: Порционный
2945: Гигиенический душ (комплект)
2946: С выходом под гигиенический душ
2947: Локтевая ручка
2948: Донный клапан
2949: Педальный смеситель
2950: Перелив в комплекте
2951: Встроенная сушка
2952: Состав комплекта
2953: Тропический душ
2954: Противоскользящее покрытие
2955: Тип ТЭНа
2956: УЗО в комплекте
2957: Подводка
2958: Магниевый анод
2959: Материал бака
2960: Время нагрева на 45 °C, мин
2961: Количество ТЭНов, шт
2962: Пиковый сброс, л
2963: Выпуск
2964: Вид затвора
2965: Вид решетки
2966: Регулировка длины
2967: Диаметр сливного отверстия, мм
2968: Разрешение печати
2969: Способ печати
2970: Ширина печати, мм
2971: Масса сухого ранца, кг
2972: Масса заряженного ранца, кг
2973: Длина компактной струи, м
2974: Длина распыленной струи, м
2975: Температурный диапазон использования
2976: Температура начала расширения, °С
2977: Предел огнестойкости EI, мин
2978: Инерционность полного срабатывания, мин
2979: Коэффициент вспучивания, %
2980: Тип тележки
2981: Размер платформы, мм
2982: Высота подъема (min), мм
2983: Высота подъема (max), мм
2984: Высота ручки, мм
2985: Ширина стола, мм
2986: Длина стола, мм
2987: Ширина колеса, мм
2988: Материал колеса
2989: Общая ширина вил, мм
2990: Длина вил, мм
2991: Расстояние между вилами, мм
2992: Ширина ролика, мм
2993: Тип подшипника ролика
2994: Общая ширина, мм
2995: Мощность двигателя подъема, кВт
2996: Время подъема, с
2997: Радиус поворота, мм
2998: Кол-во полок/ярусов, шт
2999: Сборные
3000: Max нагрузка на полку, кг
3001: Ширина балки, мм
3002: Длина троса, м
3003: Наличие каретки
3004: Скорость передвижения, м/мин
3005: Полиспаст в комплекте
3006: Пульт управления в комплекте
3007: Электромеханический тормоз
3008: Длина провода пульта управления, м
3009: Строительная высота, мм
3010: Min ширина балки, мм
3011: Длина цепи, м
3012: Количество цепей
3013: Min радиус дуги, мм
3014: Тип перемещения
3015: Min расстояние между крюками, мм
3016: Ширина барабана, мм
3017: Ширина зева крюка, мм
3018: Рычажная
3019: Усилие, кг
3020: Защитные свойства
3021: Единиц в упаковке, шт
3022: Вес модели, кг
3023: Костюм маляра
3024: Ткань
3025: Международный размер
3026: Рост, см
3027: Световозвращающая полоса
3028: Капюшон
3029: Состав ткани
3030: Тип застежки
3031: ГОСТ\ТУ
3032: Пропитка
3033: Утеплитель
3034: Защита от поражения электрическим током
3035: Под размер головы
3036: Наличие амортизации
3037: Вентиляция
3038: С козырьком
3039: С щитком
3040: Количество точек крепления лент оголовья
3041: Крючки для крепления пелерины
3042: Люминисцентные свойства
3043: Регулировка оголовья
3044: С полями
3045: Формованный
3046: Наличие клапана
3047: Сменный фильтроэлемент
3048: Панорамный
3049: Наличие угля в фильтре
3050: Тип респиратора
3051: Марка Hg (красная)
3052: Марка Reaktor (оранжевая)
3053: Марка Sx (фиолетовая)
3054: Марка А (коричневая) класс защиты
3055: Марка Ах (коричневая)
3056: Марка В (серая) класс защиты
3057: Марка Е (желтая) класс защиты
3058: Марка К (зеленая) класс защиты
3059: Марка Р (белая) класс защиты
3060: Марка СО (фиолетовая)
3061: Марка NO (синяя)
3062: Температурный диапазон эксплуатации, °С
3063: Гарантийный срок хранения, лет
3064: Размер респиратора
3065: Температурный диапазон использования, °С
3066: Подача воздуха
3067: Крепление на каску
3068: Материал линзы
3069: Цвет линзы
3070: Тип вентиляции
3071: Герметичные
3072: Панорамное стекло
3073: Обтюратор
3074: Регулировка длины дужек
3075: УФ-защита
3076: Возможно ношение корригирущих очков
3077: Стекло, стойкое к царапинам
3078: Антизапотевающее покрытие
3079: Очки с диоптриями
3080: Оптическая сила линзы
3081: Защита от летящих частиц
3082: Защита от паров и брызг
3083: Защита от лазера
3084: Утепленные
3085: Количество пар в упаковке, шт
3086: Количество пар в упаковке
3087: Рифленое покрытие
3088: Хлопковое напыление
3089: Тип поверхности
3090: Пол
3091: Одноразовые
3092: Диэлектрические
3093: Бесшовные
3094: Стерильные
3095: Двойное хлорирование
3096: Повышенная прочность
3097: С манжетами
3098: Гипоаллергенные
3099: Анатомическая форма
3100: Двухслойные
3101: Длина перчаток, мм
3102: Количество нитей
3103: Класс вязки
3104: С микроточкой
3105: Антистатический эффект
3106: Антискользящее покрытие
3107: Маслобензостойкие
3108: pH
3109: Наплечный ремень
3110: Количество карманов
3111: Открытая
3112: С жестким каркасом
3113: Сумка скрутка
3114: Рабочий материал
3115: Количество экструдеров, шт
3116: Размер рабочей области, мм
3117: Технология формирования слоев
3118: Совместимость с операционными системами
3119: Интерфейсы
3120: Минимальная высота слоя, мм
3121: Максимальная температура нагрева экструдера, град
3122: Максимальная температура нагрева стола, град
3123: Точность позиционирования по X, Y, мм
3124: Точность позиционирования по Z, мм
3125: Скорость перемещения печатающей головки, мм/с
3126: Мощность двигателя, кВт
3127: Скорость вращения диска, об/мин
3128: Номинальное число оборотов, об/мин
3129: Cos &#966;
3130: Класс изоляции
3131: Высота вала, мм
3132: Материал обмотки
3133: Диаметр шкива, мм
3134: Диаметр аспирационного отверстия, мм
3135: Тип электродвигателя
3136: Продольный ход рабочего стола, мм
3137: Поперечный ход рабочего стола, мм
3138: Max диаметр торцевого фрезерования, мм
3139: Расстояние шпиндель-стол, мм
3140: Точная подача шпинделя
3141: Max частота вращения шпинделя, об/мин
3142: Система подачи СОЖ
3143: Max диаметр концевого фрезерования, мм
3144: Конус шпинделя
3145: Min частота вращения, об/мин
3146: Диаметр валков, мм
3147: Max толщина листового металла, мм
3148: Гильотина: Максимальная толщина листа, мм
3149: Гильотина: Максимальная ширина листа, мм
3150: Листогиб: Максимальная толщина листа, мм
3151: Листогиб: Максимальная ширина листа, мм
3152: Листогиб: Угол гиба, град
3153: Вальцовка: Максимальная толщина листа, мм
3154: Вальцовка: Максимальная ширина листа, мм
3155: Max усилие на штоке, кг
3156: Max ход штока, мм
3157: Тип профиля
3158: Гибка труб диаметром
3159: Max толщина стенки трубы, мм
3160: Мах угол гиба, град
3161: Min диаметр трубы, дюйм
3162: Max диаметр трубы, дюйм
3163: Комплект роликов 1"
3164: Комплект роликов 1.1/4 - 1.1/2"
3165: Комплект роликов 14-16"
3166: Комплект роликов 2-6"
3167: Комплект роликов 3/4 - 8"
3168: Комплект роликов 4-6"
3169: Комплект роликов 8-12"
3170: Max ширина заготовки, мм
3171: Диаметр пильного диска, мм
3172: Посадочный диаметр пильного диска, мм
3173: Продольное пиление
3174: Поперечное пиление
3175: Пиление под углом
3176: Частота вращения строгального вала, об/мин
3177: Max глубина строгания/фугования, мм
3178: Max ширина строгания/фугования, мм
3179: Строгание по плоскости
3180: Строгание по ребру
3181: Строгание под углом
3182: Ножи в комплекте
3183: Количество ножей, шт
3184: Стол/опора в комплекте
3185: Автоподача
3186: Угол наклона стола, град
3187: Max ширина пропила, мм
3188: Диаметр шкивов, мм
3189: Max ширина ленты, мм
3190: Передача
3191: Размер пильной ленты, мм
3192: Max размер прямоугольной заготовки 90°/45°, мм
3193: Max диаметр заготовки 90°, мм
3194: Max диаметр заготовки 60°, мм
3195: Max диаметр заготовки 45°, мм
3196: Пропил под углом, град
3197: Поворотная пильная рама
3198: Объем бака для СОЖ, л
3199: Мощность насоса подачи СОЖ, кВт
3200: Диаметр шпинделя
3201: Сверление: Мах диаметр инструмента, мм
3202: Ход подвижного стола, мм
3203: Частота вращения пильного диска, об/мин
3204: Пиление: Длина рабочего стола, мм
3205: Пиление: Ширина рабочего стола, мм
3206: Строгание: Длина рабочего стола, мм
3207: Строгание: Ширина рабочего стола, мм
3208: Фрезерование: Длина рабочего стола, мм
3209: Фрезерование: Ширина рабочего стола, мм
3210: Фрезерование: Мах диаметр инструмента, мм
3211: Вертикальное перемещение шпинделя, мм
3212: Длина реза, мм
3213: Водяное охлаждение
3214: Возможность реза под углом
3215: Вертикальный ход каретки
3216: Наковальня
3217: Размер наковальни, мм
3218: Размер посадочных пазов, мм
3219: Высота стола, мм
3220: Длина рабочего стола, мм
3221: Ширина рабочего стола, мм
3222: Наличие тумб
3223: Экран
3224: Подвесная тумба
3225: Тумба с дверью
3226: Тумба с ящиками
3227: Полка/полка-стенка
3228: Высота с экраном, мм
3229: Цвет элементов
3230: Max нагрузка на стол, кг
3231: Столешница
3232: Покрытие столешницы
3233: Тиски
3234: Ширина втулки, Нм
3235: Размер резьбовых крепежных элементов
3236: Номинальный момент затяжки, Нм
3237: Грузоподъемность динамическая, кН
3238: Грузоподъемность статическая, кН
3239: Частота вращения предельная, об/мин
3240: Материал уплотнений
3241: Сферический
3242: Открытый/Закрытый
3243: Установочное отверстие
3244: Термостойкие
3245: Материал тел качения
3246: Форма тел вращения
3247: Количество рядов роликов
3248: Фланец на наружном кольце
3249: С выемкой
3250: Самоцентрирующиеся
3251: Материал сепаратора
3252: Фиксация вала
3253: Винт крепежный
3254: Тип корпуса
3255: Количество дорожек качения, шт
3256: Количество рядов, шт
3257: Шаг звеньев, мм
3258: Тип посадочного отверстия
3259: Количество канавок
3260: Посадка на вал
3261: Для цепи
3262: Скорость резания, м/с
3263: Поворот пилы влево/вправо, град
3264: Диапазон резьбонарезания (G)
3265: Диапазон резьбонарезания (М)
3266: Режим сверления
3267: Частота вращения шлиф. круга, об/мин
3268: Угол наклона стола (диск), град
3269: Угол наклона стола (лента), град
3270: Угол наклона ленты, град
3271: Подложка Velcro
3272: Производительность, м/мин
3273: Размер профиля, мм
3274: Тип станка
3275: Диаметр строгального вала, мм
3276: Размер ножей, мм
3277: Скорость движения детали (рейсмус), м/мин
3278: Max ширина обработки, мм
3279: Max глубина строгания (рейсмус), мм
3280: Max глубина строгания (фугование), мм
3281: Max толщина заготовки (рейсмус), мм
3282: Тип станины
3283: Min толщина заготовки (рейсмус), мм
3284: Max толщина заготовки, мм
3285: Рейсмус: Глубина строгания, мм
3286: Фуганок: Глубина строгания, мм
3287: Рейсмус: Длина рабочего стола, мм
3288: Фуганок: Длина рабочего стола, мм
3289: Длина ножа, мм
3290: Ширина ножа, мм
3291: Толщина ножа, мм
3292: Длина параллельного упора, мм
3293: Высота параллельного упора, мм
3294: Max угол наклона параллельного упора, град
3295: Скорость автоматической подачи, м/мин
3296: Расход воздуха, м³/мин
3297: Кол-во пылесборных мешков, шт
3298: Кол-во фильтрующих мешков, шт
3299: Объем пылесборных мешков, л
3300: Объем фильтрующих мешков, л
3301: Количество всасывающих отверстий, шт
3302: Сбор стружки из
3303: Тип сверлильного патрона
3304: Подсветка рабочей зоны
3305: Max диаметр получаемого отверстия, мм
3306: Прижимная сила, Н
3307: Размер магнита, мм
3308: Встроенный бачок для СОЖ
3309: Max диаметр спирального сверла, мм
3310: Посадка шпинделя станка
3311: Max диаметр корончатого сверла, мм
3312: Крепление хвостовика оснастки
3313: Расстояние шпиндель-основание, мм
3314: Посадка сверлильного патрона
3315: Ход пиноли шпинделя, мм
3316: Расстояние шпиндель-стойка, мм
3317: Диаметр колонны, мм
3318: Max диаметр хвостовика оснастки, мм
3319: Размер Т-образного паза, мм
3320: Количество Т-образных пазов
3321: Насос охлаждающей жидкости
3322: Индикация числа оборотов
3323: Автоматическая подача пиноли
3324: Расстояние между центрами, мм
3325: Max диаметр обработки над станиной, мм
3326: Диаметр сквозного отверстия шпинделя, мм
3327: Продольный ход суппорта, мм
3328: Поперечный ход суппорта, мм
3329: Max размер державки резца, мм
3330: Диапазон метрической резьбы, мм
3331: Скорость шпинделя
3332: Питчевая резьба
3333: Дюймовая резьба
3334: Модульная резьба
3335: Цифровая индикация
3336: Конус задней бабки
3337: Ход пиноли задней бабки, мм
3338: Max нагрузка на ящик, кг
3339: Толщина круга, мм
3340: Частота вращения второго шлиф. круга, об/мин
3341: Размер заточного круга, мм
3342: Размер второго заточного круга, мм
3343: Толщина второго круга, мм
3344: Посадочный диаметр второго круга
3345: Выключатель аварийной остановки
3346: Со стойкой
3347: С пылесосом
3348: С тихоходным кругом
3349: С гравером
3350: Зернистость круга
3351: Диаметр затачиваемых сверл, мм
3352: Регулятор настройки вращения шпинделя
3353: Угол поворота стола, град
3354: Диаметр цанги, мм
3355: Диаметр диска (дюйм)
3356: Объем барабана, л
3357: Венец
3358: Количество оборотов барабана, об/мин
3359: Тип подключения
3360: Частота оборотов двигателя, об/мин
3361: Объем готового раствора, л
3362: Диаметр загрузочного отверстия, мм
3363: Максимальная крупность заполнителей, мм
3364: Посадка коронки, дюйм
3365: Угол наклона направляющей, град
3366: Посадка коронки
3367: Подключение к пылесосу
3368: Мощность привода, Вт
3369: Диаметр затираемой поверхности, мм
3370: Размер лопастей, мм
3371: Размер площадки, м
3372: Max высота, м
3373: Мах высота установки настила, м
3374: Подмости каменщика
3375: Min высота установки настила, м
3376: Совместимость с моделями
3377: Высота секции, м
3378: Количество секций
3379: Ширина площадки, м
3380: Длина площадки, м
3381: Площадка в комплекте
3382: Колеса в комплекте
3383: Опоры в комплекте
3384: Производительность, м²/ч
3385: Шлифовальный элемент
3386: Число шлифовальных элементов
3387: Грузоподъемность одного захвата, кг
3388: Max расход, мм
3389: Жидкие
3390: Средней вязкости
3391: Вязкие
3392: Огнезащита/гидроизоляция
3393: Шпатлевки
3394: Мах глубина резки, мм
3395: Объем бака для воды, л
3396: Частота вибрации, виб/мин
3397: Длина вала, м
3398: Длина булавы вибратора, мм
3399: Масса вибронаконечника, кг
3400: Высокочастотный
3401: Мощность (Вт), Вт
3402: Мощность (л.с.), л.с.
3403: Глубина уплотнения, мм
3404: Габариты плиты, мм
3405: Центробежная сила, кН
3406: Max уплотняемая площадь, м²/ч
3407: Частота вибрации, Гц
3408: Материал плиты
3409: Профиль в комплекте
3410: Вес профиля, кг
3411: Размер башмака, мм
3412: Величина усилия, кН
3413: Диаметр барабана, мм
3414: Шлифовальная оснастка
3415: Производительность, см²/мин
3416: Диаметр вальца, мм
3417: Внутренний радиус поворота, мм
3418: Max преодолеваемый уклон с/без вибрации, %
3419: Тип катка
3420: Рабочий объем цилиндра, см³
3421: Площадь уборки на одной подзарядке, м²
3422: Напряжение аккумулятора
3423: Разлагаемость ПАВов
3424: Дозировка
3425: Уровень рН (разведенный)
3426: Расход
3427: Стойкость при хранении
3428: Состояние
3429: Объем заливаемой воды, л
3430: Наличие съемного бачка
3431: Объем съемного бачка, л
3432: Защита от детей
3433: Регулятор расхода пара
3434: Max давление пара, бар
3435: Мах количество пара, г/мин
3436: Мощность утюга, Вт
3437: Мощность парогенератора, Вт
3438: Ширина рабочей поверхности, см
3439: Max производительность, м²/ч
3440: Рабочая ширина без/с 1/с 2 боковыми щетками, мм
3441: Возможность работы внутри помещения
3442: Тяговый привод
3443: Площадь поверхности фильтра, м²
3444: Принцип сбора мусора
3445: Гидравлическая разгрузка
3446: Частота вращения щетки, об/мин
3447: Щетка
3448: Рабочая ширина щеток, мм
3449: Давление прижима щетки, г/см²
3450: Подметальное устройство
3451: Система дозирования
3452: Система бак в баке
3453: Регулировка давления прижима
3454: Ширина всасывающей балки, мм
3455: Объем баков для чистой/грязной воды, л
3456: Модель пылесоса
3457: Возможность влажной уборки
3458: Возможность работы от сети
3459: Длина всасывающего шланга, м
3460: Max мощность всасывания, Вт
3461: Диаметр всасывающего шланга, мм
3462: Регулировка силы всасывания
3463: Водный фильтр
3464: Расход воздуха, л/с
3465: Разрежение, мбар
3466: Объем водного фильтра, л
3467: Автоматическое сматывание кабеля
3468: Система очистки фильтра
3469: Розетка для электроинструмента
3470: Индикация заполнения
3471: Функция выдувания
3472: Возможность сбора жидкости
3473: Класс пыли
3474: Моющий
3475: Расход моющего раствора, л/мин
3476: Давление разбрызгивания, бар
3477: Расход пара, г/мин
3478: Резервный бачок
3479: Мощность нагревателя, кВт
3480: Разрежение
3481: Возможность промежуточной чистки
3482: Привод щетки
3483: Расход моющего раствора при общей чистке, л/мин
3484: Давление разбрызгивания при общей чистке, бар
3485: Давление разбрызгивания при промежуточной чистке, бар
3486: Мощность привода щетки, Вт
3487: Возможность работы без мешка
3488: Фильтр тонкой очистки (HEPA)
3489: Наличие ручки
3490: Уличная
3491: Материал насадки
3492: Длина насадки, мм
3493: Ширина насадки, мм
3494: С отжимом
